{"pricePerM2":{"value":7863,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"tychy","district":null,"neighborhood":"osiedle urszula"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.992468,50.113039]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xJPM","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"65.5\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2\/3"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"brak informacji"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-08-18"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1989"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":655,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:11:10.959Z","description":"Opis\n\nSprzeda\u017c bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela, mieszkanie dost\u0119pne od zaraz.\n\nLokalizacja\n\nAdres: ul. Dmowskiego 96\n\nOtoczenie zieleni\n\nW zasi\u0119gu r\u0119ki: sklepy (Auchan, Biedronka, Kaufland), apteka 24h\/7, \u017c\u0142obek, przedszkole, szko\u0142a, przystanki komunikacji miejskiej\n\n15 minut spacerkiem na Paprocany\n\n2 pi\u0119tro w bloku 3 pi\u0119trowym , w klatce tylko 8 mieszka\u0144.\n\nUk\u0142ad pomieszcze\u0144 i metra\u017c\n\nPowierzchnia: 65,5 m\u00b2\n\nSalon (ok. 19 m\u00b2) z wyj\u015bciem na du\u017cy balkon (7,7 m2) z widokiem na ziele\u0144 osiedlow\u0105\n\n2 ustawne pokoje (ok.11 m\u00b2 i 12 m\u00b2) \u2013 idealne na sypialnie, gabinety lub pokoje dzieci\u0119ce\n\nKuchnia (ok. 9 m\u00b2) \u2013 przestronna, wychodz\u0105ca na wsch\u00f3d\n\n\u0141azienka z wann\u0105 + osobne WC\n\nPrzedpok\u00f3j z 2 szafami\n\nAtuty okolicy\n\nPieszy dystans do Parku Wodnego i biblioteki g\u0142\u00f3wnej\n\nKilka minut do parku Karolina i t\u0119\u017cni solankowej\n\nKilkana\u015bcie minut do Paprocan z nowoczesnym placem zabaw dla dzieci\n\nTereny spacerowe i rekreacyjne dost\u0119pne w kilka minut\n\nDobra komunikacja - szybki dojazd do Katowic lub innych dzielnic Tych\u00f3w.\n\nBlisko do zielonych tras rowerowych w kierunku Kobi\u00f3r\/Pszczyna\n\nBlok \u015bwie\u017co po modernizacji.\n\nMoskitiery w oknach, r\u00f3wnie\u017c jako drzwi balkonowe.\n\nJestem w\u0142a\u015bcicielem mieszkania od 1997 roku.\n\nW przypadku pyta\u0144 prosz\u0119 o kontakt telefoniczny po godz.16:00\n\n!!! DO PO\u015aREDNIK\u00d3W: PROSZ\u0118 SI\u0118 NIE KONTAKTOWA\u0106 !!!","lastSeenAt":"2025-09-07T21:11:10.955Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281221\/ihsan\/n430zpb64h6ikkhfgq2h.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281221\/ihsan\/aptnemgnsrxq3rmbkkgr.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281221\/ihsan\/frbqtsfljt5wrmtvuu4g.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281221\/ihsan\/suvxwwwil3mnmshct081.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281221\/ihsan\/nkwbwq9msmsir9zttkew.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281221\/ihsan\/lbamvpcynytd5vaww22e.jpg","kind":"image"}],"price":515000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie 65,5 m\u00b2 z du\u017cym balkonem i zielonym widokiem - REZERWACJA","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:11:10.959Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:11:10.955Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-65-5-m-z-duzym-balkonem-i-zielonym-widokiem-rezerwacja-ID4xJPM","id":"68bdfbc79249355943327c2c","pricePerM2_value":7863,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"tychy","district":"","neighborhood":"osiedle urszula","latitude":18.992468,"longitude":50.113039,"finishing":"brak informacji","floor_raw":"2\/3","heating":"miejskie","ownership":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":2.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":7157,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"lesznowola","district":"lesznowola","neighborhood":"mazowieckieul. salamandry"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[20.93479,52.09095]},"source":"otodom","sourceId":"ID4ion6","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"102\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"5"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/2"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"brak informacji"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"brak informacji"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Media","value":"internet"}],"areaM2":102,"bedrooms":5.0,"createdAt":"2025-09-07T21:11:22.223Z","description":"MIESZKANIE LESZNOWOLA, ostatnie wolne na osiedlu!\n\nSzanowni Pa\u0144stwo, oferuj\u0119 bezpo\u015brednio mieszkanie, wystawiam FV8%, cena w og\u0142oszeniu jest ju\u017c cen\u0105 brutto.\n\nMieszkanie jest dwupoziomowe ok. 102m2, z du\u017cym tarasem i oczywi\u015bcie ogr\u00f3dkiem.\n\nDo mieszkania przynale\u017cy 1 miejsce parkingowe ale opr\u00f3cz tego parkowa\u0107 jest naprawd\u0119 gdzie.\n\nMieszkanie w stanie deweloperskim - jest po\u0142o\u017cona g\u0142ad\u017a, zamontowany piec dwufunkcyjny, ogrzewanie wodne pod\u0142ogowe, zamontowane s\u0105 naprawd\u0119 wysokiej jako\u015bci materia\u0142y wewn\u0105trz i zewn\u0105trz. Inwestycja kameralna, blisko i szybki dojazd do Warszawy. Pieszo 5 min do najbli\u017cszej Biedronki, stacji benzynowej.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:11:22.221Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281232\/ihsan\/qea6ivszd5cx3qpurf1k.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281232\/ihsan\/evtrixdbqndsveeks896.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281232\/ihsan\/kmzkthguaaglf2k0xlcf.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281232\/ihsan\/h4s72gejaebfynzg9xhl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281232\/ihsan\/ajjtjl8j9y6vhpycjvjf.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281232\/ihsan\/szdjui0lsde2s8qscaba.jpg","kind":"image"}],"price":730000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie Lesznowola 102m","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:11:22.223Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:11:22.221Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-lesznowola-102m-ID4ion6","id":"68bdfbd29249355943327c2d","pricePerM2_value":7157,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"lesznowola","district":"lesznowola","neighborhood":"mazowieckieul. salamandry","latitude":20.93479,"longitude":52.09095,"finishing":"brak informacji","floor_raw":"1\/2","heating":"brak informacji","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"brak informacji","floor_num":1.0,"total_floors":2.0}
{"pricePerM2":{"value":5709,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"podlaskie","city":"bia\u0142ostocki","district":"czarna bia\u0142ostocka","neighborhood":"czarna bia\u0142ostocka"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[23.281617,53.304709]},"source":"otodom","sourceId":"ID4vkcc","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"57.8\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/4"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-08-01"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka zmywarka kuchenka piekarnik telewizor"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa telefon"}],"areaM2":578,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:11:34.810Z","description":"Witam . Mieszkanie dost\u0119pne od r\u0119ki - bez \u017cadnych op\u00f3\u017anie\u0144 . Oferujemy na sprzeda\u017c jasne, ciep\u0142e, przestronne i funkcjonalne mieszkanie na trzecim pi\u0119trze w zadbanym bloku. Nieruchomo\u015b\u0107 po\u0142o\u017cona jest w cichej i zielonej okolicy, a jednocze\u015bnie w centrum miasta, blisko przystanku PKS, sklep\u00f3w, szko\u0142y czy ko\u015bcio\u0142a. Mieszkanie jest obustronne i sk\u0142ada si\u0119 z trzech pokoi, przestronnej kuchni z jadalni\u0105, \u0142azienki, WC oraz balkonu z widokiem na centrum. Do mieszkania przydzielone jest du\u017ce pomieszczenie piwniczne, kt\u00f3re spokojnie pomie\u015bci klika rower\u00f3w, przetwory czy wiele innych przedmiot\u00f3w. Idealne zar\u00f3wno dla rodzin z dzieci jak i os\u00f3b starszych. Zapraszamy do kontaktu i um\u00f3wienia si\u0119 na prezentacj\u0119. Cena oczywi\u015bcie do rozs\u0105dnej negocjacji.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:11:34.808Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281244\/ihsan\/ecl5ngbbsoi0w22amfo5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281244\/ihsan\/pdqfa3b6w1ruq8bhwcoi.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281244\/ihsan\/aib46nwi2zrtk5j2nqhg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281244\/ihsan\/nlsonmsbmzevkqv4vyvi.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281244\/ihsan\/xcub6afii0o1jhh5ebfu.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281244\/ihsan\/xg0vh7sdbsi2ujogmgim.jpg","kind":"image"}],"price":330000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie 3 pokojowe w centrum Czarnej Bia\u0142ostockiej","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:11:34.810Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:11:34.808Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-3-pokojowe-w-centrum-czarnej-bialostockiej-ID4vkcc","id":"68bdfbdf9249355943327c2e","pricePerM2_value":5709,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"podlaskie","city":"bia\u0142ostocki","district":"czarna bia\u0142ostocka","neighborhood":"czarna bia\u0142ostocka","latitude":23.281617,"longitude":53.304709,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica","floor_num":3.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":9720,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"podkarpackie","city":"rzesz\u00f3w","district":null,"neighborhood":"staromie\u015bcie"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.995315,50.04016]},"source":"otodom","sourceId":"ID4vc2q","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"53.5\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"5\/7"},{"label":"Czynsz","value":"200 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-04-30"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"2009"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"beton kom\u00f3rkowy"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"E"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik klimatyzacja"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":535,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:11:44.313Z","description":"UWAGA!!! NIE WYRA\u017bAM ZGODY NA KONTAKT OD STRONY PO\u015aREDNIK\u00d3W. WSZELKIE PR\u00d3BY KONTAKTU ZE STRONY PO\u015aREDNIK\u00d3W ZOSTAN\u0104 UZNANE ZA NIEZGODNE Z USTAW\u0104 O OCHRONIE DANYCH OSOBOWYCH I B\u0118D\u0104 ZG\u0141OSZONE DO URZ\u0118DU OCHRONY KONKURENCJI I KONSUMENTA.\n\nTAK POSIADAM CERTYFIKAT ENERGETYCZNY\n\nSprzedam mieszkanie w spokojnej okolicy w bloku przy ulicy Zab\u0142ocie 14.\n\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z:\n\n- 2 osobnych pokoi zamykanych na klucz\n\n- osobnej kuchni\n\n- \u0142azienki\n\n- ogromnego balkonu (oko\u0142o 16m2)\n\n- miejsca postojowego w gara\u017cu podziemnym\n\nPowierzchnia mieszkania to 53.5m2. Mieszkanie znajduje si\u0119 na 5 pi\u0119trze, a w bloku znajduj\u0105 si\u0119 3 wygodne windy. Budynek zosta\u0142 oddany do u\u017cytku w 2009 roku.\n\nMieszkanie \u015bwie\u017co po remoncie.\n\nW 2024 ca\u0142y blok przeszed\u0142 gruntowny remont:\n\n- remont i malowanie elewacji zewn\u0119trznej\n\n- remont dachu\n\n- remont dziedzi\u0144ca\n\n- remont klatek schodowych wraz z malowaniem\n\n- ma zosta\u0107 jeszcze wykonany plac zabaw przed blokiem\n\nMieszkanie znajduje si\u0119 w cichej okolicy. W niedalekim s\u0105siedztwie:\n\n- lidl\n\n- biedronka\n\n- delikatesy centrum\n\n- przedszkole\n\n- szko\u0142a\n\n- ko\u015bci\u00f3\u0142\n\n- przystanki autobusowe\n\n- gie\u0142da warzywna AGROHURT\n\n- przychodnie\n\n- apteka\n\n- restauracje\n\nW mieszkaniu znajduje piecyk dwufunkcyjny gazowy. Mieszkanie po\u015brodku bloku, bardzo ciep\u0142e z niskimi kosztami ogrzewania (koszt ogrzania mieszkania i podgrzania wody oko\u0142o 190 PLN p\u0142atne co drugi miesi\u0105c. Dodatkowo w \u0142azience zainstalowane jest elektryczne ogrzewanie pod\u0142ogowe, a w pokoju klimatyzacja.\n\nNiski czynsz za mieszkanie tylko oko\u0142o 200 PLN, osobno p\u0142atne pr\u0105d, woda, gaz, \u015bmieci oraz fundusz remontowy.\n\nW bloku dost\u0119pny internet, oraz TV od r\u00f3\u017cnych dostawc\u00f3w (multimedia, voice net, vectra, upc i inne).\n\nMieszkanie znajduje si\u0119 w cichej i spokojnej cz\u0119\u015bci Rzeszowa. Jest dobrze skomunikowane:\n\n- blisko kilka przystank\u00f3w autobusowych\n\n- 20 minut piechot\u0105 od dworca PKP\n\n- 25 minut piechot\u0105 od rynku w Rzeszowie\n\n- blisko wjazdu na S19\n\n- w okolicy ulicy Lubelskiej - \u0142atwy dojazd do A4 i do lotniska\n\nMieszkanie w pe\u0142ni wyposa\u017cone i gotowe do zamieszkania:\n\n- lod\u00f3wka\n\n- piekarnik\n\n- p\u0142yta indukcyjna\n\n- czajnik elektryczny\n\n- pralka\n\n- meble kuchenne\n\n- okap\n\n- zlew kamienny w kuchni (fragranit)\n\n- hokery\n\n- krzes\u0142a\n\n- szklane biurko\n\n- odkurzacz\n\n- \u017celazko\n\n- 2 du\u017ce szafy w tym jedna w zabudowie\n\n- szafka na buty\n\n- 3 \u0142\u00f3\u017cka plus materace spr\u0119\u017cynowe\n\n- szafki przy \u0142\u00f3\u017ckach\n\n- wizjer z kamer\u0105\n\n- garnki i patelnie przystosowane do kuchenki indukcyjnej\n\n- talerze, sztu\u0107ce, no\u017ce, itp.\n\nDodatkowo mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu miejsca w gara\u017cu podziemnym.\n\nNie zawsze mog\u0119 odebra\u0107 telefon ale oddzwaniam.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:11:44.311Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281255\/ihsan\/w70y3we50kibxzliplk2.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281255\/ihsan\/ytgbyjmqociojcdfmd1c.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281255\/ihsan\/i9vb6g3gttvkjgu6vgeh.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281255\/ihsan\/hmnqwopplhr2yfmlfsoi.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281255\/ihsan\/thl3bee3ccbcbv2ytbu2.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281255\/ihsan\/g4pti3ei7viggng0vwuk.jpg","kind":"image"}],"price":520000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Staromie\u015bcie 53,5 m2","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:11:44.313Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:11:44.311Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/staromiescie-53-5-m2-ID4vc2q","id":"68bdfbe99249355943327c2f","pricePerM2_value":9720,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"podkarpackie","city":"rzesz\u00f3w","district":"","neighborhood":"staromie\u015bcie","latitude":21.995315,"longitude":50.04016,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"5\/7","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe oddzielna kuchnia","floor_num":5.0,"total_floors":7.0}
{"pricePerM2":{"value":13588,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"pomorskie","city":"gda\u0144sk","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":null},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.628385,54.372781]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xPQY","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"58.8\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2\/3"},{"label":"Czynsz","value":"540 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1918"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"kamienica"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":588,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:11:55.810Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:11:55.808Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281266\/ihsan\/bdd5k0xuzcet2sro0gp8.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281266\/ihsan\/ygvjclnuzsq0cmgk0hy5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281266\/ihsan\/ga4wy2glwkx0xhec06kl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281266\/ihsan\/b4gvihslaeinakaohd7l.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281266\/ihsan\/h7nwy3hctrs4atf1lbw0.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281266\/ihsan\/lqbikfhurzgtkl1z06f2.jpg","kind":"image"}],"price":799000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Topowa lokalizacja I Zadbana kamienica I Sufity 3m","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:11:55.810Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:11:55.808Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/topowa-lokalizacja-i-zadbana-kamienica-i-sufity-3m-ID4xPQY","id":"68bdfbf49249355943327c30","pricePerM2_value":13588,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"pomorskie","city":"gda\u0144sk","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"","latitude":18.628385,"longitude":54.372781,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"2\/3","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":2.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":8769,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"\u015bwidnicki","district":null,"neighborhood":"\u015bwidnica"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[16.482852,50.843076]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1q8","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"45.5\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/3"},{"label":"Czynsz","value":"400 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-10-07"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1930"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"kamienica"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble lod\u00f3wka piekarnik zmywarka kuchenka"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":455,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:12:06.461Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:12:06.460Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281276\/ihsan\/bivklpxlifmt6d42rnjr.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281276\/ihsan\/mq9bfjkvnf2rtzbkf9y0.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281276\/ihsan\/qzpphchwa23bhlgeerhk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281277\/ihsan\/ampl6j9qwdmei7j5w9jm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281276\/ihsan\/b2ytb355d71gzmxo1vdz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281276\/ihsan\/n7flryg9bt8ffkjyxwac.jpg","kind":"image"}],"price":399000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Klimatyczne mieszkanie przy parku- ul.Kanonierska","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:12:06.461Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:12:06.460Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/159-16448-oms-ID4y1q8","id":"68bdfbff9249355943327c31","pricePerM2_value":8769,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"\u015bwidnicki","district":"","neighborhood":"\u015bwidnica","latitude":16.482852,"longitude":50.843076,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/3","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":3.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":8936,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"chorz\u00f3w","district":"centrum","neighborhood":"klimzowiec"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.9569214,50.2968327]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1q5","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"95.12\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"5"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/2"},{"label":"Czynsz","value":"750 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"brak informacji"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-10-01"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2006"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble lod\u00f3wka piekarnik zmywarka kuchenka"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":9512,"bedrooms":5.0,"createdAt":"2025-09-07T21:12:17.958Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:12:17.957Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281287\/ihsan\/bqbzwnhb7rdwrncsjkuz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281287\/ihsan\/rdcr3lrgvgldnlggcbej.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281287\/ihsan\/djmo61x7lsbib0tmq1lt.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281288\/ihsan\/nhjwg4jo3xjozfjisnr3.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281287\/ihsan\/ossgncf5e8noszrf1rxm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281287\/ihsan\/tcy83g57vhou2yu7gaxc.jpg","kind":"image"}],"price":850000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Przestronne 5 pokoi z dwoma balkonami przy Parku","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:12:17.958Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:12:17.957Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/przestronne-5-pokoi-z-dwoma-balkonami-przy-parku-ID4y1q5","id":"68bdfc0a9249355943327c32","pricePerM2_value":8936,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"chorz\u00f3w","district":"centrum","neighborhood":"klimzowiec","latitude":18.9569214,"longitude":50.2968327,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/2","heating":"miejskie","ownership":"brak informacji","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":1.0,"total_floors":2.0}
{"pricePerM2":{"value":7605,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"wielkopolskie","city":"konin","district":null,"neighborhood":null},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.270295,52.236918]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xJRf","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"38\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"4\/4"},{"label":"Czynsz","value":"618 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-08-18"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik telewizor"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":38,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:12:28.082Z","description":"Sprzedam umeblowane, 2 pokojowe mieszkanie o powierzchni 38 m2 wraz z piwnic\u0105.\n\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch niezale\u017cnych pokoi, kuchni, \u0142azienki oraz przedpokoju.\n\nLokal znajduj\u0119 si\u0119 na 4 pi\u0119trze w bloku, na V osiedlu. Ekspozycja wschodnia.\n\nWszystkie pomieszczenia zosta\u0142y funkcjonalnie wyposa\u017cone, mi\u0119dzy innymi: du\u017ca szafa w zabudowie, pojemny pawlacz, dwa wypoczynki z funkcj\u0105 spania, 4 osobowy st\u00f3\u0142, telewizor 46\".\n\nAtutem mieszkania jest tak\u017ce jako\u015b\u0107 wyko\u0144czenia - drzwi marki Porta, wymienione okna wraz z marmurowymi parapetami, podw\u00f3jne drzwi wej\u015bciowe, zapewniaj\u0105ce wyg\u0142uszenie odg\u0142os\u00f3w z klatki.\n\nLokal zosta\u0142 wyremontowany w 2023 roku opr\u00f3cz \u0142azienki i pozostaje w stanie bardzo dobrym, tj.po\u0142o\u017cone nowe pod\u0142ogi, nowa kuchnia wraz ze sprz\u0119tami, wymieniona instalacja elektryczna oraz wyr\u00f3wnane i odmalowane \u015bciany.\n\nMieszkanie znajduje si\u0119 w doskona\u0142ej lokalizacji obejmuj\u0105cej szko\u0142y, przedszkola, liczne sklepy spo\u017cywcze, dwie przychodnie, apteki, punkty us\u0142ugowe.\n\nDojazd do nieruchomo\u015bci zapewniaj\u0105 3 okoliczne przystanki autobusowe.\n\nLokal dost\u0119pny od zaraz\n\nZapraszam do kontaktu w celu obejrzenia mieszkania","lastSeenAt":"2025-09-07T21:12:28.078Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281298\/ihsan\/qn9ynddaupogo1tzwatc.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281298\/ihsan\/aps5pclxgzywcwttj7ej.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281298\/ihsan\/longbegb8oubywsyesfj.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281298\/ihsan\/swicdzykopryplyqdvpr.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281298\/ihsan\/kzp9qmwm3ntmnn7dgmfx.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281298\/ihsan\/nelvfuh5rpdmqtujhfhf.jpg","kind":"image"}],"price":289000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Jasne mieszkanie 2-pokojowe na V osiedlu","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:12:28.082Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:12:28.078Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/jasne-mieszkanie-2-pokojowe-na-v-osiedlu-ID4xJRf","id":"68bdfc149249355943327c33","pricePerM2_value":7605,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"wielkopolskie","city":"konin","district":"","neighborhood":"","latitude":18.270295,"longitude":52.236918,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"4\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":4.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":11341,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"ma\u0142opolskie","city":"krak\u00f3w","district":"bie\u0144czyce","neighborhood":"bie\u0144czyce"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[20.0222689656,50.08522915]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1q4","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"44\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/4"},{"label":"Czynsz","value":"482 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do remontu"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"piwnica"},{"label":"Rok budowy","value":"1965"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":44,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:12:39.465Z","description":"Krak\u00f3w - Os. Kazimierzowskie\n\nCena: 499 000 z\u0142otych (do negocjacji)\n\nMieszkanie o atrakcyjnym uk\u0142adzie pomieszcze\u0144, dwustronna ekspozycja. Lokal idealny pod inwestycje lub dla pary. Ogrzewanie i woda z sieci miejskiej. Brak obci\u0105\u017ce\u0144, pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107, mieszkanie dost\u0119pne od zaraz. Pieszo ok dwie minuty do przystanku DH Wanda.\n\nMieszkanie trzypokojowe do sprzeda\u017cy o powierzchni 43,73 m2, znajduj\u0105ce si\u0119 na trzecim pi\u0119trze w czteropi\u0119trowym bloku. Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z: przedpokoju, kuchni, trzech pokoi, \u0142azienki z WC oraz piwnicy.\n\nStan mieszkania: do remontu\n\nPrzedpok\u00f3j - pod\u0142oga: wyk\u0142adzina pod\u0142ogowa\n\nKuchnia - pod\u0142oga: wyk\u0142adzina pod\u0142ogowa\n\nPokoje - pod\u0142oga: wyk\u0142adzina pod\u0142ogowa, okna: plastikowe\n\n\u0141azienka z WC - \u015bciany: flizy, wanna, umywalka\n\nKomunikacja (do najbli\u017cszego przystanku 2 minuty pieszo):\n\nTramwaj: 9, 21, 52\n\nAutobus: 172, 502, 572, 608, 664\n\nAtrakcyjna lokalizacja. W pobli\u017cu parki, przedszkole, szko\u0142a, szpital Rydygiera, ko\u015bci\u00f3\u0142, sklepy (m.in. Carrefour, Lidl, Pepco), plac zabaw, si\u0142ownia oraz punkty gastronomiczne. Bardzo dobrze rozwini\u0119ta infrastruktura, w niedalekiej odleg\u0142o\u015bci od bloku przystanki komunikacji miejskiej (autobusowe i tramwajowe). Cicha, spokojna i zielona okolica, \u0142adnie zagospodarowane otoczenie przed budynkiem. Blok z 1965 r.\n\nZapraszam do kontaktu i na prezentacje.\n\nOferta tylko u nas.\n\nKarolina R\u0119bacz","lastSeenAt":"2025-09-07T21:12:39.463Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281310\/ihsan\/xpvsu8imuc4peu09ojba.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281310\/ihsan\/n40v0u51bood13dlu1ba.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281309\/ihsan\/evxsw2wljudew5dzyss0.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281309\/ihsan\/t4wtbo5tdrqltsirnlpw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281309\/ihsan\/ktfj6ne3kxeiscxgf7pv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281309\/ihsan\/p3nx6chl84bxojb1asze.jpg","kind":"image"}],"price":499000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"DWUSTRONNA EKSPOZYCJA - 3pok., blisko MPK - NISKI BLOK","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:12:39.465Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:12:39.463Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/dwustronna-ekspozycja-3pok-blisko-mpk-niski-blok-ID4y1q4","id":"68bdfc209249355943327c34","pricePerM2_value":11341,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"ma\u0142opolskie","city":"krak\u00f3w","district":"bie\u0144czyce","neighborhood":"bie\u0144czyce","latitude":20.0222689656,"longitude":50.08522915,"finishing":"do remontu","floor_raw":"3\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"piwnica","floor_num":3.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":19814,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"wilan\u00f3w","neighborhood":"b\u0142onia wilanowskie"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[77.20352,28.51923]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1q3","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"40.88\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/4"},{"label":"Czynsz","value":"490 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2012"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty monitoring \/ ochrona"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"}],"areaM2":4088,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:12:49.816Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:12:49.815Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281320\/ihsan\/zsufy7jjyekfvkpakiof.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281320\/ihsan\/xr5evepn4lsqx6tblnyw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281320\/ihsan\/km7iiaylkl75n1hxino4.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281320\/ihsan\/nknukirmuzaqtkiqhrbk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281320\/ihsan\/wtb3xsed7mjwwaszpezl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281319\/ihsan\/bi9wuzaccbbpyzckq8d2.jpg","kind":"image"}],"price":810000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Miasteczko Wilan\u00f3w- M3, balkon, Ip, 2x m.postojowe","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:12:49.816Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:12:49.815Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/miasteczko-wilanow-m3-balkon-ip-2x-m-postojowe-ID4y1q3","id":"68bdfc2a9249355943327c35","pricePerM2_value":19814,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"wilan\u00f3w","neighborhood":"b\u0142onia wilanowskie","latitude":77.20352,"longitude":28.51923,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe","floor_num":1.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":17867,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"praga-po\u0142udnie","neighborhood":"groch\u00f3w"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.087981,52.246532]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1q2","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"37.5\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"4\/10"},{"label":"Czynsz","value":"0"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"brak informacji"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-08"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica"},{"label":"Rok budowy","value":"1970"},{"label":"Winda","value":"nie"}],"areaM2":375,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:13:01.921Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:13:01.919Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281331\/ihsan\/okpx6sdjr4oxrywlwejq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281331\/ihsan\/zqe2nxv3skjkk8wvoknx.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281331\/ihsan\/zff2fbtbfgahs3cw4hxb.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281331\/ihsan\/rnneuwqqxtrr3u8hz5st.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281331\/ihsan\/d24nqjjifyckdzxuoasz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281331\/ihsan\/gyc7u4vdatkmkqqsouha.jpg","kind":"image"}],"price":670000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"2 pokoje z widokiem na park|po remoncie|Wiatraczna","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:13:01.921Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:13:01.919Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/2-pokoje-z-widokiem-na-park-po-remoncie-wiatraczna-ID4y1q2","id":"68bdfc369249355943327c36","pricePerM2_value":17867,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"praga-po\u0142udnie","neighborhood":"groch\u00f3w","latitude":21.087981,"longitude":52.246532,"finishing":"brak informacji","floor_raw":"4\/10","heating":"brak informacji","ownership":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica","floor_num":4.0,"total_floors":10.0}
{"pricePerM2":{"value":3616,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"zachodniopomorskie","city":"maszewo","district":"zachodniopomorskied\u0119bice","neighborhood":"goleniowski"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1q0","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"57.8\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"kot\u0142ownia"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2"},{"label":"Czynsz","value":"750 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do remontu"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"}],"areaM2":578,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:13:11.711Z","description":"Na sprzeda\u017c: 3-pokojowe mieszkanie 57 m\u00b2 z gara\u017cem i piwnic\u0105\n\nD\u0119bice, gmina Maszewo (powiat goleniowski)\n\nNOWA CENA \u203c 209 000 z\u0142\n\nBez prowizji, bez po\u015brednik\u00f3w \u2013 bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela.\n\nNajwa\u017cniejsze cechy nieruchomo\u015bci\n\nPowierzchnia: 57,8 m\u00b2\n\nUk\u0142ad:\n\n-Jasny salon z balkonem i szczelnymi oknami plastikowymi,\n\n-Dwie sypialnie,\n\n-Oddzielna kuchnia,\n\n-\u0141azienka + oddzielna toaleta,\n\n-Przestronny przedpok\u00f3j.\n\nDodatki w cenie:\n\n-Gara\u017c blaszany (w formie gruntu- osobna kw)\n\n-Piwnica (w formie cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lnych)\n\nDarmowy parking dla mieszka\u0144c\u00f3w bezpo\u015brednio pod blokiem,\n\nPlac zabaw oraz liczne tereny zielone i otwarte pola w s\u0105siedztwie \u2013 cisza i spok\u00f3j gwarantowane.\n\nStan techniczny:\n\nMieszkanie do remontu,\n\nWymiana instalacji elektrycznej b\u0119dzie wskazana.\n\nDost\u0119pno\u015b\u0107: od zaraz.\n\nLokalizacja i dost\u0119p do wi\u0119kszych miast\n\nW sercu spokojnej okolicy D\u0119bic, tu\u017c przy Maszewie \u2013 idealne miejsce dla os\u00f3b ceni\u0105cych spok\u00f3j i zielone otoczenie.\n\nOdleg\u0142o\u015bci drogowe:\n\n-Do Goleniowa ok. 21 km\n\n-Do Stargardu ok. 21 km\n\n-Do Nowogardu ok. 16km\n\nCzynsz i koszty\n\nCzynsz do sp\u00f3\u0142dzielni wynosi ok. 750 z\u0142\/mies. i obejmuje:\n\n-ogrzewanie,\n\n-wod\u0119,\n\n-wyw\u00f3z \u015bmieci,\n\n-fundusz remontowy.\n\nCena\n\n209 000 z\u0142 (z gara\u017cem i piwnic\u0105)\n\nCena do negocjacji.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:13:11.709Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281342\/ihsan\/yhdxdgas9s44fqrxywoc.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281342\/ihsan\/h3kzxxdwftr1mdxwqzmm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281342\/ihsan\/jujszvehxbm932nfo2hi.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281342\/ihsan\/ltrpyrfokkl2kogphqla.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281342\/ihsan\/jlu3zm5hlktwgcovpmgl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281342\/ihsan\/tdece2bdjlxp5rou8oab.jpg","kind":"image"}],"price":209000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"3-pokojowe mieszkanie 57 m\u00b2 z gara\u017cem i piwnic\u0105 D\u0119bice pow. Goleni\u00f3w","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:13:11.711Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:13:11.709Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/3-pokojowe-mieszkanie-57-m-z-garazem-i-piwnica-debice-pow-goleniow-ID4y1q0","id":"68bdfc409249355943327c37","pricePerM2_value":3616,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"zachodniopomorskie","city":"maszewo","district":"zachodniopomorskied\u0119bice","neighborhood":"goleniowski","latitude":0.0,"longitude":0.0,"finishing":"do remontu","floor_raw":"2","heating":"kot\u0142ownia","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":2.0,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":12187,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","city":"kielce","district":null,"neighborhood":"d\u0105browa"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.6463889,50.9869444]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xYf1","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"64\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter"},{"label":"Czynsz","value":"460 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-05"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2024"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telefon"}],"areaM2":64,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:13:21.027Z","description":"Szukasz przestronnego mieszkania na sprzeda\u017c?\n\nMieszkanie o powierzchni 64 m\u00b2 znajduje si\u0119 na 1 pi\u0119trze.\n\nPosiada balkon, gara\u017c i pe\u0142ne wyposa\u017cenie.\n\nZnajdziesz tu trzy pokoje, nowoczesn\u0105 kuchni\u0119 i \u0142azienk\u0119.\n\nLokal jest gotowy do zamieszkania od 5 wrze\u015bnia 2025 roku.\n\nPosiada bezpieczne drzwi antyw\u0142amaniowe, szybkie \u0142\u0105cze internetowe.\n\nLokalizacja z szybkim i dogodnym dojazdem do  centrum miasta, blisko uczelni, szk\u00f3\u0142 i teren\u00f3w rekreacyjnych.\n\nW pobli\u017cu znajdziesz sklepy, restauracje i plac zabaw.\n\nDoskona\u0142a komunikacja miejska u\u0142atwia dojazd do r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bci miasta.\n\nNie czekaj! Um\u00f3w si\u0119 na ogl\u0105danie i poznaj swoje nowe mieszkanie ju\u017c dzi\u015b.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:13:21.024Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281351\/ihsan\/rbp1gaa8ejpfchkttzng.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281351\/ihsan\/kg7cb8zkhulro3jygr7s.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281351\/ihsan\/t2veamdx9l3jjotsfvjm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281351\/ihsan\/ivku0ssuftp4dyku8b7k.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281351\/ihsan\/a3sqkkaous2bgamjdjvu.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281351\/ihsan\/s01ur0uw7uyfjpqzp3or.jpg","kind":"image"}],"price":779999.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Nowoczesne 3-pokojowe mieszkanie z balkonem i gara\u017cem","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:13:21.027Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:13:21.024Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/nowoczesne-3-pokojowe-mieszkanie-z-balkonem-i-garazem-ID4xYf1","id":"68bdfc499249355943327c38","pricePerM2_value":12187,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","city":"kielce","district":"","neighborhood":"d\u0105browa","latitude":21.6463889,"longitude":50.9869444,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"parter","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":8435,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"radom","district":null,"neighborhood":"borki"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.1561,51.4172]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xA3p","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"56.43\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"brak informacji"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/www.przybulwarach.pl\/Skopiuj"}],"areaM2":5643,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:13:34.452Z","description":"CESJA UMOWY DEWELOPERSKIEJ\n\nSprzeda\u017c cesji umowy deweloperskiej na nowe mieszkanie o powierzchni 56,43 m\u00b2\n\nz balkonem 6,39 m\u00b2 w inwestycji realizowanej przez Garden City Development.\n\nSzczeg\u00f3\u0142y oferty:\n\nMieszkanie 3 pokojowe : Metra\u017c: 56,43 m\u00b2 + balkon 6,39 m\u00b2\n\nPlanowane oddanie budynku: wrzesie\u0144 2025\n\nMo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu przestronnego miejsca postojowego w gara\u017cu podziemnym - 45 000 z\u0142","lastSeenAt":"2025-09-07T21:13:34.451Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281362\/ihsan\/t0eveys2qqqntsgcojem.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281362\/ihsan\/myq3p4ihxgvqwdbv4b72.jpg","kind":"image"}],"price":476000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Apartamenty przy Bulwarach | Cesja","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:13:34.452Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:13:34.451Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/apartamenty-przy-bulwarach-cesja-ID4xA3p","id":"68bdfc579249355943327c3a","pricePerM2_value":8435,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"radom","district":"","neighborhood":"borki","latitude":21.1561,"longitude":51.4172,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"2","heating":"brak informacji","ownership":"brak informacji","market":"pierwotny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":2.0,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":15000,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"pomorskie","city":"gda\u0144sk","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":null},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.628385,54.372781]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xEFj","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"36\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"1"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/3"},{"label":"Czynsz","value":"600 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1958"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":36,"bedrooms":1.0,"createdAt":"2025-09-07T21:13:45.996Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:13:45.992Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281376\/ihsan\/qpp6kfsdt50dzktyxsib.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281376\/ihsan\/yvgkmocn64ibwxoabbb2.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281376\/ihsan\/rfx9aphxxdmrxoark6hs.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281376\/ihsan\/u1zxlrvm1k6w465zeevd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281376\/ihsan\/glrslhvmpbjszbtg8vxe.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281376\/ihsan\/vmh5zifnopaodwjre2pm.jpg","kind":"image"}],"price":540000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie | 1. pi\u0119tro | Balkon | Sp\u00f3\u0142. - w\u0142.","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:13:45.996Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:13:45.992Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/srodmiescie-1-pietro-balkon-spol-wl-ID4xEFj","id":"68bdfc629249355943327c3c","pricePerM2_value":15000,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"pomorskie","city":"gda\u0144sk","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"","latitude":18.628385,"longitude":54.372781,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/3","heating":"miejskie","ownership":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":1.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":11953,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","city":"kielce","district":"\u015bwi\u0119tokrzyskie\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"kielce"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.01644,52.22904]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xVMQ","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"59.9\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter"},{"label":"Czynsz","value":"460 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-11"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"2023"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik telewizor"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa telefon"}],"areaM2":599,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:13:58.485Z","description":"Nowoczesne 3-pokojowe mieszkanie z oddzieln\u0105 kuchni\u0105 i balkonem \u2013 \u015bwietna lokalizacja!\n\nNa sprzeda\u017c wyj\u0105tkowe mieszkanie o powierzchni nieca\u0142ych 60 m\u00b2, kt\u00f3re spe\u0142ni oczekiwania nawet najbardziej wymagaj\u0105cych. Lokal po\u0142o\u017cony jest na nowoczesnym, cichym i spokojnym osiedlu w otoczeniu nowych apartamentowc\u00f3w, w doskona\u0142ej lokalizacji \u2013 blisko centrum, ulicy Sienkiewicza, dworca PKP\/PKS, szpitala na Czarnowie oraz uczelni na ul. Jagiello\u0144skiej.\n\nUk\u0142ad mieszkania:\n\nStandard wyko\u0144czenia:\n\nAtuty nieruchomo\u015bci:\n\nDla kogo?\n\nMieszkanie idealne dla rodziny z dzie\u0107mi, pary, os\u00f3b starszych, a tak\u017ce jako inwestycja pod wynajem \u2013 \u015bwietna lokalizacja i funkcjonalny uk\u0142ad pomieszcze\u0144 gwarantuj\u0105 wysoki potencja\u0142.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:13:58.483Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281387\/ihsan\/tjdhhobvpdpl2suviz0c.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281387\/ihsan\/kfv1bveviosz7fsa4gmd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281387\/ihsan\/jnxgmoarzcrsagbbovpm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281387\/ihsan\/nueyuk12bxleznynooyg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281387\/ihsan\/mjglmbsgtxsbjiiykvrh.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281387\/ihsan\/xorqjtrge64vpqhjocyi.jpg","kind":"image"}],"price":715999.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"3 pokoje | oddzielna kuchnia | balkon 8 m\u00b2 | wysoki standard","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:13:58.485Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:13:58.483Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/3-pokoje-oddzielna-kuchnia-balkon-8-m-wysoki-standard-ID4xVMQ","id":"68bdfc6f9249355943327c3d","pricePerM2_value":11953,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","city":"kielce","district":"\u015bwi\u0119tokrzyskie\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"kielce","latitude":21.01644,"longitude":52.22904,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"parter","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe oddzielna kuchnia","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":12588,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"jelenia g\u00f3ra","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":null},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[15.5705503,51.261435]},"source":"otodom","sourceId":"ID4vUiF","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"54.02\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2\/5"},{"label":"Czynsz","value":"363 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica"},{"label":"Rok budowy","value":"2018"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"B"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":5402,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:14:09.688Z","description":"Kameralne i presti\u017cowe Osiedle Rakownica z cudownymi widokami na g\u00f3ry (w tym \u015anie\u017ck\u0119), las i panoram\u0119 Jeleniej G\u00f3ry. Teren osiedla monitorowany i o\u015bwietlony, z du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 pi\u0119knie zagospodarowanej zieleni, ogrodzonym placem zabaw oraz licznymi miejscami parkingowymi dla mieszka\u0144c\u00f3w. Nieruchomo\u015b\u0107 zarz\u0105dzana przez wsp\u00f3lnot\u0119.\n\nLokalizacja\n\nNieruchomo\u015bci idealna dla ludzi ceni\u0105cych sobie zar\u00f3wno blisko\u015b\u0107 natury - bezpo\u015brednie s\u0105siedztwo zielonych teren\u00f3w rekreacyjnych i le\u015bnych (las w odleg\u0142o\u015bci 300 m), jak i szybki dost\u0119p do Centrum - 15 minut pieszo do Placu Ratuszowego. Idealna baza wypadowa w g\u00f3ry, z dobrym dojazdem do Uzdrowiska Cieplice, Szklarskiej Por\u0119by, \u015awieradowa Zdroju, Karpacza czy Wroc\u0142awia.\n\nW pobli\u017cu: przystanek autobusowy MZK, dworzec PKP i PKS, sklepy, centrum handlowe, fitness, stacja benzynowa.\n\nMieszkanie po\u0142o\u017cone na II pi\u0119trze, na kt\u00f3re dojedziemy du\u017c\u0105 wind\u0105 dostosowan\u0105 do potrzeb os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych. W budynku znajduje si\u0119 wsp\u00f3lna rowerownia.\n\nW sk\u0142ad powierzchni u\u017cytkowej 54,02 m\u00b2 wchodz\u0105:\n\n- przedpok\u00f3j z zabudow\u0105 na odzie\u017c wierzchni\u0105 oraz du\u017c\u0105 szaf\u0105 (ok 8 m\u00b2 ),\n\n- przestronny salon z aneksem kuchennym (ok 24 m\u00b2 ) z wyj\u015bciem na du\u017cy, naro\u017cny balkon (ok 10 m\u00b2 ), z kt\u00f3rego rozci\u0105ga si\u0119 widok na las oraz panoram\u0119 Jeleniej G\u00f3ry,\n\n- komfortowa \u0142azienka z prysznicem (ok 4 m\u00b2 ),\n\n- sypialnia z zabudow\u0105 (ok 8 m\u00b2 ),\n\n- drugi pok\u00f3j do dowolnej aran\u017cacji np. pok\u00f3j dzieci\u0119cy (ok 8 m\u00b2 ),\n\n- kom\u00f3rka lokatorska (ok 3 m\u00b2 ).\n\nBudynek jest pod\u0142\u0105czony do sieci miejskiej co oznacza ogromn\u0105 wygod\u0119 oraz niskie koszty utrzymania (ogrzewania i podgrzania wody).\n\nOp\u0142aty z tytu\u0142u czynszu do administracji na poziomie ok 363 z\u0142 (w tym FR, eksploatacja, zaliczka na ogrzewanie i podgrzanie wody i \u015bmieci 1 os).\n\nNieruchomo\u015b\u0107 idealnie sprawdzi si\u0119 jako mieszkanie dla rodziny, a tak\u017ce jako \u015bwietna inwestycja na wynajem kr\u00f3tko i d\u0142ugoterminowy.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:14:09.682Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281400\/ihsan\/wzdgxtchp8cmoyvikd9h.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281400\/ihsan\/sprrhueebv2x36agvvje.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281400\/ihsan\/dfiuybpfebn42xu8hx8e.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281400\/ihsan\/gmbtbofobbqokdbk6pj5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281400\/ihsan\/gfb5ql13ztklews8tyqv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281400\/ihsan\/rehnmxfqfxcx1pmbtnji.jpg","kind":"image"}],"price":680000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Apartament 3 pokojowy - Osiedle Rakownica","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:14:09.688Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:14:09.682Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/apartament-3-pokojowy-osiedle-rakownica-ID4vUiF","id":"68bdfc7a9249355943327c3e","pricePerM2_value":12588,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"jelenia g\u00f3ra","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"","latitude":15.5705503,"longitude":51.261435,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"2\/5","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica","floor_num":2.0,"total_floors":5.0}
{"pricePerM2":{"value":9973,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"wielkopolskie","city":"pozna\u0144","district":"grunwald","neighborhood":"os. ks. jerzego popie\u0142uszki"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[16.879883,52.400498]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pX","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"37.5\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/4"},{"label":"Czynsz","value":"0"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"brak informacji"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"brak informacji"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"brak informacji"},{"label":"Winda","value":"nie"}],"areaM2":375,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:14:33.209Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:14:33.204Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281422\/ihsan\/ioxwdstey7gnabkvss8a.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281422\/ihsan\/dytkbrrv6oue75v9eaqh.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281421\/ihsan\/hegnbpnmpue1wthsheet.jpg","kind":"image"}],"price":374000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Dwa pokoje, kuchnia z oknem, balkon","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:14:33.209Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:14:33.204Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/dwa-pokoje-kuchnia-z-oknem-balkon-ID4y1pX","id":"68bdfc919249355943327c3f","pricePerM2_value":9973,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"wielkopolskie","city":"pozna\u0144","district":"grunwald","neighborhood":"os. ks. jerzego popie\u0142uszki","latitude":16.879883,"longitude":52.400498,"finishing":"brak informacji","floor_raw":"1\/4","heating":"brak informacji","ownership":"brak informacji","market":"wt\u00f3rny","extras":"brak informacji","floor_num":1.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":10962,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"wielkopolskie","city":"pozna\u0144","district":"stare miasto","neighborhood":"pi\u0105tkowo"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[16.9118885559,52.4592807275]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pY","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"49.9\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/3"},{"label":"Czynsz","value":"650 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"brak informacji"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica"},{"label":"Rok budowy","value":"1990"},{"label":"Winda","value":"nie"}],"areaM2":499,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:14:48.043Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:14:48.040Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281438\/ihsan\/snxhfhodzf1op9ojgw1d.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281438\/ihsan\/tsbncot6nl1wsyg7z3fv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281438\/ihsan\/ozgddxicqvfh70vmoqpe.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281438\/ihsan\/gte0lk8rotogp3qczoqy.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281438\/ihsan\/w1j8fwqlemor26shlprk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281438\/ihsan\/kpge8zjtqacx12r4mvc0.jpg","kind":"image"}],"price":547000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Zadbane 2-pokojowe, balkon, ziele\u0144 za oknem","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:14:48.043Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:14:48.040Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/zadbane-2-pokojowe-balkon-zielen-za-oknem-ID4y1pY","id":"68bdfca09249355943327c40","pricePerM2_value":10962,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"wielkopolskie","city":"pozna\u0144","district":"stare miasto","neighborhood":"pi\u0105tkowo","latitude":16.9118885559,"longitude":52.4592807275,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/3","heating":"brak informacji","ownership":"brak informacji","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica","floor_num":1.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":8737,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"lubuskie","city":"gorz\u00f3w wielkopolski","district":"g\u00f3rczyn","neighborhood":"lubuskieul. gen. leopolda okulickiego"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[15.232198,52.737886]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pQ","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"46.7\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/3"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-10-01"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon pom. u\u017cytkowe oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1999"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":467,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:15:02.284Z","description":"Mieszkanie dwustronne na Manhattanie Os. G\u00f3rczyn, 2 pokoje, osobna kuchnia z pi\u0119knym widokiem na dzia\u0142ki (brak blok\u00f3w na przeciwko), \u0142azienka, balkon. Dodatkowo jest piwnica. Blisko szko\u0142a \"20\", przedszkola, Netto, Stokrotka, Galeria Manhattan (Feria).","lastSeenAt":"2025-09-07T21:15:02.280Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281453\/ihsan\/x58ffxamwrnl57b33xsx.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281453\/ihsan\/igbfda06qj5bywzqvrre.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281453\/ihsan\/gbs9proibvnxbvngwyyq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281453\/ihsan\/lzd5dd7avei622lsxdbf.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281452\/ihsan\/bfxy2jq94p6ovvl4uod7.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281452\/ihsan\/pmarwxqjvjqq6tj0yknx.jpg","kind":"image"}],"price":408000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie 46,7 m2, Gorz\u00f3w Manhattan, 2 pokoje, kuchnia, \u0142azienka,","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:15:02.284Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:15:02.280Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-46-7-m2-gorzow-manhattan-2-pokoje-kuchnia-lazienka-ID4y1pQ","id":"68bdfcaf9249355943327c41","pricePerM2_value":8737,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"lubuskie","city":"gorz\u00f3w wielkopolski","district":"g\u00f3rczyn","neighborhood":"lubuskieul. gen. leopolda okulickiego","latitude":15.232198,"longitude":52.737886,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/3","heating":"miejskie","ownership":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon pom. u\u017cytkowe oddzielna kuchnia","floor_num":3.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":18211,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"psie pole","neighborhood":"kleczk\u00f3w"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.023978,51.097349]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xFur","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"24.71\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"1"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/4"},{"label":"Czynsz","value":"500 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2023"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"silikat"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble lod\u00f3wka piekarnik zmywarka kuchenka"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":2471,"bedrooms":1.0,"createdAt":"2025-09-07T21:15:14.582Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:15:14.580Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281465\/ihsan\/axrwpesiiahgygxnd4cg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281465\/ihsan\/xkdgdmd9mztzadpztttv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281465\/ihsan\/m2y2wjwvg65jw4eycxut.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281465\/ihsan\/dbaez1bhxr6md31gyfan.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281465\/ihsan\/ehlyfllk8p5oyrwcdh5f.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281465\/ihsan\/ajjcvfwtggjycmc73dbb.jpg","kind":"image"}],"price":450000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Idealna kawalerka na start lub inwestycj\u0119","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:15:14.582Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:15:14.580Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/idealna-kawalerka-na-start-lub-inwestycje-ID4xFur","id":"68bdfcbb9249355943327c42","pricePerM2_value":18211,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"psie pole","neighborhood":"kleczk\u00f3w","latitude":17.023978,"longitude":51.097349,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":1.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":17744,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"mokot\u00f3w","neighborhood":"s\u0142u\u017cewiec"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.005427,52.237695]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pV","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"56.3\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter\/6"},{"label":"Czynsz","value":"850 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-07"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2011"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty monitoring \/ ochrona"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble piekarnik lod\u00f3wka pralka zmywarka"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":563,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:15:26.954Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:15:26.953Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281475\/ihsan\/yhfyeahy1kq1muc0rrcq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281475\/ihsan\/lasbmxl66srx6yc0ztnw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281475\/ihsan\/fqcw6ge2o12umdycyoqk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281475\/ihsan\/cyunvkwfcfep4iuo1mtp.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281475\/ihsan\/rlwursigurvurxe9nju1.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281475\/ihsan\/x0n2vezx69hbqzm54h8e.jpg","kind":"image"}],"price":999000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Ciche 2 pokoje z ogr\u00f3dkiem","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:15:26.954Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:15:26.953Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/ciche-2-pokoje-z-ogrodkiem-ID4y1pV","id":"68bdfcc79249355943327c43","pricePerM2_value":17744,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"mokot\u00f3w","neighborhood":"s\u0142u\u017cewiec","latitude":21.005427,"longitude":52.237695,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"parter\/6","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":6.0,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":14916,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"fabryczna","neighborhood":"popowice p\u00f3\u0142nocne"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.023978,51.097349]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xOmG","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"23.8\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"1"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"6\/10"},{"label":"Czynsz","value":"350 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-08-25"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"gara\u017c\/miejsce parkingowe oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1985"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble"}],"areaM2":238,"bedrooms":1.0,"createdAt":"2025-09-07T21:15:40.059Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:15:40.056Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281490\/ihsan\/fzgtwqcs4nnp0ukuwcmk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281490\/ihsan\/ovookprkhdcbrsnalaaf.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281490\/ihsan\/a6yqf1woa5frpdapt63f.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281490\/ihsan\/uevemw6u78ajnxn5noog.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281490\/ihsan\/swnh4zqptevgccbxknrw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281490\/ihsan\/bzdbd52xpc3vftioicfc.jpg","kind":"image"}],"price":355000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Zadbana, tania kawalerka | ul. Bia\u0142owieska","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:15:40.059Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:15:40.056Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/zadbana-tania-kawalerka-ul-bialowieska-ID4xOmG","id":"68bdfcd49249355943327c44","pricePerM2_value":14916,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"fabryczna","neighborhood":"popowice p\u00f3\u0142nocne","latitude":17.023978,"longitude":51.097349,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"6\/10","heating":"miejskie","ownership":"sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142. prawo do lokalu","market":"wt\u00f3rny","extras":"gara\u017c\/miejsce parkingowe oddzielna kuchnia","floor_num":6.0,"total_floors":10.0}
{"pricePerM2":{"value":6531,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"katowice","district":"\u015bl\u0105skiegiszowiec","neighborhood":"katowice"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.022093,50.259416]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xx5p","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"49\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"6\/7"},{"label":"Czynsz","value":"700 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1984"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Media","value":"telewizja kablowa internet telefon"}],"areaM2":49,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:15:52.461Z","description":"=== CENA DO NEGOCJACJI ===\n\nDo sprzeda\u017cy oferujemy przestronne 2 pokojowe mieszkanie o powierzchni 48,65m2, po\u0142o\u017cone na osiedlu Giszowiec w Katowicach, przy ul. Mi\u0142ej.\n\nMieszkanie po\u0142o\u017cone na 6 pi\u0119trze 7 pi\u0119trowego wie\u017cowca, posiada funkcjonalny rozk\u0142adowy uk\u0142ad i sk\u0142ada si\u0119 z:\n\nMieszkanie jasne, s\u0142oneczne, w funkcjonalnym uk\u0142adzie na dwie strony (wsch\u00f3d-zach\u00f3d).  Atutem mieszkania s\u0105 spore ustawne pokoje, du\u017ca widna kuchnia, spory przedpok\u00f3j zabudowany pojemn\u0105 szaf i du\u017cy balkon. Do mieszkania przynale\u017cy piwnica.\n\nStan mieszkania:\n\nKuchnia pod zabudow\u0105 w dobrym stanie - na wyposa\u017ceniu ze sprz\u0119tami agd. Na \u015bcianach w pokojach i przedpokoju tapety, na pod\u0142ogach wyk\u0142adzina pcv. \u0141azienka z wann\u0105, na \u015bcianach tapeta. Osobne wc - na \u015bcianach tynki.\n\nInstalacja elektryczna miedziana.\n\nPiony wod-kan wymienione.\n\nOgrzewanie centralne miejskie, ciep\u0142a woda z sieci miejskiej. (brak piecyka gazowego!).\n\nOkna pcv, drzwi wej\u015bciowe wymienione na antyw\u0142amaniowe.\n\nCzynsz administracyjny 700 z\u0142 z zaliczkami na centralne ogrzewanie, fundusz remontowy, wod\u0119.\n\nBlok z wielkiej p\u0142yty z lat 80 tych, po termomodernizacji, klatki schodowe odnowione, nowa winda.\n\nPod blokiem znajduj\u0105 si\u0119 liczne miejsca parkingowe dla mieszka\u0144c\u00f3w.\n\nMieszkanie po\u0142o\u017cone w dobrej lokalizacji,. Giszowiec to osiedle z bogat\u0105 infrastruktur\u0105 otoczone lasami. W pobli\u017cu bloku znajduj\u0105 si\u0119 przystanki autobusowi Dojazd do centrum Katowic samochodem zajmuje 10 minut, autobusem 15 minut.\n\nW najbli\u017cszym s\u0105siedztwie bloku liczne sklepy, Biedronka, piekarnia, punkty handlowo-us\u0142ugowe, szko\u0142a, przedszkole, bank, przychodnia lekarska.\n\n=\n\n\u2022Ca\u0142\u0105 ofert\u0119 sprzeda\u017cy i wynajmu nieruchomo\u015bci znajd\u0105 Pa\u0144stwo na naszej stronie internetowej.\n\n\u2022Kompleksowo procedujemy i nadzorujemy wszystkie formalno\u015bci zwi\u0105zane z przeprowadzeniem transakcji zakupu\/sprzeda\u017cy i najmu\/wynajmu nieruchomo\u015bci.\n\n\u2022 Bezpiecze\u0144stwo wszystkich transakcji gwarantujemy polis\u0105 OC od odpowiedzialno\u015bci zawodowej.\n\n\u2022W ramach wsp\u00f3\u0142pracy Nasi klienci otrzymuj\u0105 bezp\u0142atn\u0105 konsultacj\u0119 i pomoc profesjonalnego doradcy kredytowego w znalezieniu finansowania zakupu nieruchomo\u015bci.\n\n\u2022 Wynagrodzenie Agencji za us\u0142ug\u0119 po\u015brednictwa ustalamy indywidualnie na dogodnych dla Naszych klient\u00f3w warunkach.\n\n[Tre\u015b\u0107 niniejszego og\u0142oszenia nie stanowi oferty handlowej w rozumieniu przepis\u00f3w okre\u015blonych w Art. 66 Kodeksu Cywilnego]\n\nOgl\u0119dziny domu mo\u017cliwe tylko po uprzednim um\u00f3wieniu terminu.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:15:52.457Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281502\/ihsan\/jfjs0hsyjkchx5dj2egw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281502\/ihsan\/jruhgf8irh1w8irw8fpm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281502\/ihsan\/yyr4pr3ye53ad2bceuqe.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281502\/ihsan\/wbhk4xg3pxt8a22p6z4v.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281502\/ihsan\/e84yim5phk9b5otsdbyz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281502\/ihsan\/wjusgeiwav8sscj4kga8.jpg","kind":"image"}],"price":320000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Ustawne 2 pokojowe mieszkanie z \u0142adnym widokiem","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:15:52.461Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:15:52.457Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/ustawne-2-pokojowe-mieszkanie-z-ladnym-widokiem-ID4xx5p","id":"68bdfce19249355943327c45","pricePerM2_value":6531,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"katowice","district":"\u015bl\u0105skiegiszowiec","neighborhood":"katowice","latitude":19.022093,"longitude":50.259416,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"6\/7","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":6.0,"total_floors":7.0}
{"pricePerM2":{"value":9964,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"nadodrze"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.023978,51.097349]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xTxD","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"67.24\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"4\/4"},{"label":"Czynsz","value":"700 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do remontu"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1905"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"kamienica"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":6724,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:16:04.335Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:16:04.333Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281515\/ihsan\/xjtlo47tsvnjvj7wtfry.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281515\/ihsan\/lq7bh3vllxbsxevhy8cq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281515\/ihsan\/qd131fx3j90cyey3xrra.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281515\/ihsan\/x6lase0x0nj7k0oniugy.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281514\/ihsan\/n4e7yndoy3ibldunwhpl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281514\/ihsan\/cgcijc8dfgcfbeezzreb.jpg","kind":"image"}],"price":670000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"67 m\u00b2 do w\u0142asnej aran\u017cacji, blisko centrum","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:16:04.335Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:16:04.333Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/67-m-do-wlasnej-aranzacji-blisko-centrum-ID4xTxD","id":"68bdfced9249355943327c49","pricePerM2_value":9964,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"nadodrze","latitude":17.023978,"longitude":51.097349,"finishing":"do remontu","floor_raw":"4\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":4.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":5972,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"kujawsko-pomorskie","city":"w\u0142oc\u0142awek","district":null,"neighborhood":null},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.071948,52.6603872]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pD","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"36\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2\/11"},{"label":"Czynsz","value":"450 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-12-01"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa telefon"}],"areaM2":36,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:16:15.392Z","description":"Na sprzeda\u017c komfortowe, 2-pokojowe mieszkanie z balkonem, po\u0142o\u017cone na 2 pi\u0119trze w 11-pi\u0119trowym bloku, przy ul Kaliskiej. Lokal sk\u0142ada si\u0119  z salonu ok 15m2, sypialni 9m2 widnej kuchni, wc, \u0142azienki  prysznicem oraz korytarz. Mieszkanie jest umeblowane, gotowe do wprowadzenia bez \u017cadnych nak\u0142ad\u00f3w finansowych.\n\nDo mieszkania przynale\u017cy piwnica 3m2.\n\n\u015awietna okolica \u2013 w pobli\u017cu szko\u0142y, sklepy, las i inne udogodnienia.\n\nMieszkanie dost\u0119pne od 1.12.2025\n\nPo\u015brednikom dzi\u0119kuje.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:16:15.390Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281526\/ihsan\/pwz3bs4uyxryldpic4h5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281526\/ihsan\/nkocyroq8qckyprbs3p9.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281526\/ihsan\/xcdvtcpaxqi9jikrbllr.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281526\/ihsan\/wd2xylidfsrwq9puhuuq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281526\/ihsan\/n2namngzktkmyshrgwym.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281526\/ihsan\/qu6mtitqfassmeqdygye.jpg","kind":"image"}],"price":215000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"SPRZEDAM MIESZKANIE 36m2  os Po\u0142udnie","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:16:15.392Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:16:15.390Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/sprzedam-mieszkanie-36m2-os-poludnie-ID4y1pD","id":"68bdfcf89249355943327c4f","pricePerM2_value":5972,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","city":"w\u0142oc\u0142awek","district":"","neighborhood":"","latitude":19.071948,"longitude":52.6603872,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"2\/11","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":2.0,"total_floors":11.0}
{"pricePerM2":{"value":13636,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"krzyki","neighborhood":"dolno\u015bl\u0105skiepowsta\u0144c\u00f3w \u015bl\u0105skich"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.008503,51.080374]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pP","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"55\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/4"},{"label":"Czynsz","value":"800 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-08"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"oddzielna kuchnia"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa telefon"}],"areaM2":55,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:16:27.466Z","description":"Do sprzedania 3 pokojowe mieszkanie w atrakcyjnej lokalizacji centrum Wroc\u0142awia. Pokoje odnowione. 5 min spacerem do galerii Wroclavia, PKP i PKS. Do Rynku 15 min piechot\u0105. W bezpo\u015bredniej okolicy du\u017co zieleni.\n\nmieszanie nadaje si\u0119 do zamieszkania, ogrzewanie miejskie.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:16:27.463Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281538\/ihsan\/t15uxkfislhfrkm5twh6.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281538\/ihsan\/lsqc6i2onvqsspl5olte.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281538\/ihsan\/iwrosmcmpovosx3qlkmm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281538\/ihsan\/xk61k26tspz1fqsyqfke.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281537\/ihsan\/bvw4q5gb6qk5nnzxsgsg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281538\/ihsan\/bujiqarjkt1vmxejghsm.jpg","kind":"image"}],"price":750000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie 3 pokojowe Krzyki","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:16:27.466Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:16:27.463Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-3-pokojowe-krzyki-ID4y1pP","id":"68bdfd049249355943327c50","pricePerM2_value":13636,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"krzyki","neighborhood":"dolno\u015bl\u0105skiepowsta\u0144c\u00f3w \u015bl\u0105skich","latitude":17.008503,"longitude":51.080374,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"oddzielna kuchnia","floor_num":3.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":8550,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"podkarpackie","city":"rzesz\u00f3w","district":null,"neighborhood":"za\u0142\u0119\u017ce"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.995315,50.04016]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pR","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"58.36\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter\/1"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2025"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"pustak"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"}],"areaM2":5836,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:16:39.329Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:16:39.327Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281549\/ihsan\/ddnmrb4k54qnfsvr1xbn.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281549\/ihsan\/sj65vnugmmakepfqfaym.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281549\/ihsan\/th05jso9qiucacjvhbtj.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281549\/ihsan\/yiza6vsdvfifgh7owfkc.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281549\/ihsan\/doiugcahtkvkkovj9ucv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281549\/ihsan\/ejqoxmmg4j5jfk7zrgks.jpg","kind":"image"}],"price":499000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie PREMIUM obok lasu - super lokalizacja!","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:16:39.329Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:16:39.327Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-premium-obok-lasu-super-lokalizacja-ID4y1pR","id":"68bdfd109249355943327c53","pricePerM2_value":8550,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"podkarpackie","city":"rzesz\u00f3w","district":"","neighborhood":"za\u0142\u0119\u017ce","latitude":21.995315,"longitude":50.04016,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"parter\/1","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":1.0,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":8589,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"gliwice","district":null,"neighborhood":"so\u015bnica"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.73289,50.28382]},"source":"otodom","sourceId":"ID4wYLX","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"41.68\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter\/2"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2027-11-15"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"ogr\u00f3dek gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2027"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/dom100.eu\/inwestycje\/nova-sosnica\/Skopiuj"}],"areaM2":4168,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:16:52.888Z","description":"Poznaj inwestycj\u0119 - Apartamenty Nova So\u015bnica\n\nLokalizacja apartament\u00f3w zapewnia szybki dost\u0119p do centrum miasta i innych kluczowych miejsc w aglomeracji. W ramach inwestycji powstan\u0105 trzy budynki wielorodzinne, oferuj\u0105ce \u0142\u0105cznie 84 mieszkania o r\u00f3\u017cnorodnych metra\u017cach i uk\u0142adach. Na terenie osiedla zaplanowano liczne udogodnienia, w tym miejsca postojowe, gara\u017c podziemny, kom\u00f3rki lokatorskie, ciche windy, balkony oraz przemy\u015blan\u0105 infrastruktur\u0119.\n\nSo\u015bnica to doskona\u0142e miejsce do \u017cycia dla rodzin, os\u00f3b aktywnych zawodowo oraz senior\u00f3w. Mieszkania przy ul. \u015bw. Micha\u0142a s\u0105 dogodnie zlokalizowane, co u\u0142atwia podr\u00f3\u017cowanie zar\u00f3wno w\u0142asnym transportem, jak i komunikacj\u0105 miejsk\u0105. W pobli\u017cu znajduj\u0105 si\u0119 przystanki autobusowe, zapewniaj\u0105ce szybki dojazd do centrum Gliwic i innych miast. Blisko\u015b\u0107 w\u0119z\u0142\u00f3w autostrady A4 i A1 oraz Drogowej Trasy \u015arednicowej (DT\u015a) umo\u017cliwia sprawny dojazd do dowolnego miejsca w regionie.\n\nW pobli\u017cu inwestycji zlokalizowane s\u0105 sklepy, szko\u0142y, przedszkola i inne punkty us\u0142ugowe, zapewniaj\u0105ce komfortowe \u017cycie na co dzie\u0144.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:16:52.887Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281563\/ihsan\/stvyn4yd67x37ovyer6a.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281563\/ihsan\/dk0tyia9sxsplut0a2xu.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281563\/ihsan\/oz2dpf0bw755nvyq7y0w.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281563\/ihsan\/s21lw38dzivopp9ghsoj.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281563\/ihsan\/htfavxav994phslegutl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281563\/ihsan\/noohf1vhnf1fba8cpins.jpg","kind":"image"}],"price":358000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Nova So\u015bnica | mieszkanie 2-pok. | B12","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:16:52.888Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:16:52.887Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/nova-sosnica-mieszkanie-2-pok-b12-ID4wYLX","id":"68bdfd1d9249355943327c56","pricePerM2_value":8589,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"gliwice","district":"","neighborhood":"so\u015bnica","latitude":18.73289,"longitude":50.28382,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"parter\/2","heating":"brak informacji","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"ogr\u00f3dek gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":2.0,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"praga-p\u00f3\u0142noc","neighborhood":"pelcowizna"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.005427,52.237695]},"source":"otodom","sourceId":"ID4umS4","additionalInfo":[{"label":"Rozpocz\u0119cie budowy","value":"brak informacji"},{"label":"Stan inwestycji","value":"uko\u0144czona"},{"label":"Liczba kondygnacji","value":"14"},{"label":"Powierzchnia","value":"28 - 113 m\u00b2"},{"label":"Wysoko\u015b\u0107 pomieszcze\u0144","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"brak informacji"},{"label":"Udogodnienia","value":"windy"},{"label":"Powierzchnie dodatkowe","value":"miejsce parkingowe podziemne"}],"areaM2":28113,"bedrooms":null,"createdAt":"2025-09-07T21:17:23.894Z","description":"Poznaj inwestycj\u0119 Bulwary Praskie Kwarta\u0142 NOP, zlokalizowan\u0105 nad sam\u0105 Wis\u0142\u0105 oraz nad terenami natura 2000. Bulwary Praskie Kwarta\u0142 NOP to nowoczesny kompleks mieszkaniowy sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z dziesi\u0119ciu budynk\u00f3w wielorodzinnych o zr\u00f3\u017cnicowanej liczbie kondygnacji. Budynki, posiadaj\u0105ce od 5 do 14 pi\u0119ter naziemnych oraz jedn\u0105 kondygnacj\u0119 podziemn\u0105, tworz\u0105 atrakcyjny, kaskadowy krajobraz, kt\u00f3ry nadaje inwestycji unikalny charakter.\n\nKwarta\u0142 NOP oferuje a\u017c 747 nowoczesnych mieszka\u0144 o powierzchni od 27 do 245 m\u00b2, kt\u00f3re spe\u0142ni\u0105 oczekiwania najbardziej wymagaj\u0105cych klient\u00f3w. Ka\u017cde z mieszka\u0144 b\u0119dzie mia\u0142o dost\u0119p do prywatnych ogr\u00f3dk\u00f3w, przestronnych taras\u00f3w lub komfortowych balkon\u00f3w wyposa\u017conych w bezpieczne, szklane balustrady.\n\nTeren osiedla zostanie starannie zagospodarowany, zapewniaj\u0105c mieszka\u0144com dost\u0119p do licznych udogodnie\u0144. W\u015br\u00f3d nich znajd\u0105 si\u0119 alejki spacerowe, \u0142awki w otoczeniu ro\u015blinno\u015bci, place zabaw, miejsca do \u0107wicze\u0144 oraz \u015bcie\u017cki spacerowe. Inwestycj\u0119 wzbogac\u0105 r\u00f3wnie\u017c fontanny oraz bujna ro\u015blinno\u015b\u0107, kt\u00f3ra b\u0119dzie sprzyja\u0107 relaksowi na \u015bwie\u017cym powietrzu. Aby zapewni\u0107 mieszka\u0144com cisz\u0119 i spok\u00f3j, ruch samochodowy zostanie przeniesiony do parkingu podziemnego.\n\nLokalizacja inwestycji Kwarta\u0142 NOP jest doskonale skomunikowana z reszt\u0105 miasta. W bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie osiedla znajduje si\u0119 przystanek tramwajowy i autobusowy, co u\u0142atwia podr\u00f3\u017ce po Warszawie. W okolicy inwestycji ci\u0105gn\u0105 si\u0119 liczne tereny spacerowe i rowerowe nad Wis\u0142\u0105, idealne do rekreacji na \u015bwie\u017cym powietrzu. Dodatkowo, w pobli\u017cu nie brakuje punkt\u00f3w handlowo-us\u0142ugowych, takich jak Galeria Nowa Praga i Biedronka, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 zaledwie 10 minut spacerem od osiedla.\n\nRozpocz\u0119cie budowy Kwarta\u0142u NOP mia\u0142o miejsce w pierwszym kwartale 2023 roku, a planowane oddanie do u\u017cytkowania przewidziano na trzeci kwarta\u0142 2025 roku.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:17:23.892Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281593\/ihsan\/ndghamgor5lkrwiaxosz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281594\/ihsan\/uaer0vzzxmdhsg5utnzb.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281593\/ihsan\/ozhhjgr5gweljigjrfp2.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281593\/ihsan\/drulcqreajow1mu7d3ag.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281593\/ihsan\/tlm5kqh7j6qzvzmchlk5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281593\/ihsan\/zsul2t31bqp32ge5zokp.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:17:23.894Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:17:23.892Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/bulwary-praskie-ID4umS4","id":"68bdfd3c9249355943327c59","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"praga-p\u00f3\u0142noc","neighborhood":"pelcowizna","latitude":21.005427,"longitude":52.237695,"finishing":"","floor_raw":"","heating":"","ownership":"","market":"","extras":"","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"krzyki","neighborhood":"broch\u00f3w"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.08763474,51.0543945447]},"source":"otodom","sourceId":"ID4ufV2","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"56.91\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/3"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-10-31"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2025"},{"label":"Winda","value":"tak"}],"areaM2":5691,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:17:36.337Z","description":"Inwestycja Zielony Broch\u00f3w 7 b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142a si\u0119 z trzech etap\u00f3w. Pierwszy z nich obejmuje budow\u0119 dw\u00f3ch kameralnych budynk\u00f3w \u2013 dwukondygnacyjnego i trzykondygnacyjnego. Pe\u0142na oferta tego etapu to 30 mieszka\u0144 o metra\u017cach od 33 do 119 mkw. Ka\u017cdy lokal wyposa\u017cony jest w balkon, a mieszkania parterowe posiadaj\u0105 przynale\u017cne tarasy i ogr\u00f3dki. Do dyspozycji mieszka\u0144c\u00f3w przewidziano liczne miejsca postojowe zar\u00f3wno na terenie osiedla, jak i w gara\u017cu podziemnym.\n\nLokalizacja inwestycji to wroc\u0142awski Broch\u00f3w. W okolicy osiedla znajduje si\u0119 niezb\u0119dna infrastruktura u\u017cytkowa i rekreacyjna. \u015awietny dost\u0119p w pozosta\u0142e cz\u0119\u015bci miasta zapewnia komunikacja miejska oraz Wschodnia Obwodnica Wroc\u0142awia.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:17:36.334Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281606\/ihsan\/u1jvluqis6xk3vylhsrc.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281606\/ihsan\/h1ntfbziorko1af9v2br.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281606\/ihsan\/t0ayinljufp2zgzy9bxm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281606\/ihsan\/sksyfvcj05d7yhpl32dl.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281606\/ihsan\/d1gkzptyebdfrl3louzk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281606\/ihsan\/j8umaglvtjpzmccxbn5i.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"3-pokojowe mieszkanie 56m2 + balkon Bez Prowizji","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:17:36.337Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:17:36.334Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/3-pokojowe-mieszkanie-56m2-balkon-bez-prowizji-ID4ufV2","id":"68bdfd499249355943327c5e","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"krzyki","neighborhood":"broch\u00f3w","latitude":17.08763474,"longitude":51.0543945447,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"1\/3","heating":"brak informacji","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":1.0,"total_floors":3.0}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"ma\u0142opolskie","city":"krak\u00f3w","district":"bronowice","neighborhood":"bronowice"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.987345,50.052652]},"source":"otodom","sourceId":"ID4ug6X","additionalInfo":[{"label":"Rozpocz\u0119cie budowy","value":"brak informacji"},{"label":"Stan inwestycji","value":"uko\u0144czona"},{"label":"Liczba kondygnacji","value":"4"},{"label":"Powierzchnia","value":"25 - 102 m\u00b2"},{"label":"Wysoko\u015b\u0107 pomieszcze\u0144","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"brak informacji"},{"label":"Udogodnienia","value":"windy"},{"label":"Powierzchnie dodatkowe","value":"miejsce parkingowe podziemne miejsce parkingowe naziemne"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/www.citylobzow.plSkopiuj"}],"areaM2":25102,"bedrooms":null,"createdAt":"2025-09-07T21:17:49.211Z","description":"City \u0141obz\u00f3w. Mieszka\u0107 Blisko.\n\nCity \u0141obz\u00f3w to nowoczesna inwestycja przy ul. Bartosza G\u0142owackiego 60 w Krakowie. To miejsce, kt\u00f3rego lokalizacja spe\u0142ni oczekiwania ka\u017cdego, kto pragnie dynamicznego \u017cycia w centrum miasta, lecz dom chce traktowa\u0107 jak enklaw\u0119 spokoju i komfortowego wypoczynku. City \u0141obz\u00f3w to \u015bwietnie skomunikowana inwestycja, dzi\u0119ki blisko\u015bci przystanku tramwajowego i autobusowego MPK oraz kolejowego SKA.\n\nW City \u0141obz\u00f3w, nowoczesna architektura spotyka si\u0119 z funkcjonalno\u015bci\u0105. Mieszkania zosta\u0142y zaprojektowane z my\u015bl\u0105 o komforcie codziennego \u017cycia, oferuj\u0105c przestronne i przemy\u015blane wn\u0119trza, a tak\u017ce innowacyjne rozwi\u0105zania, kt\u00f3re u\u0142atwiaj\u0105 codzienne \u017cycie, w tym prac\u0119 zdaln\u0105.\n\nDodatkowo, osiedle oferuje szereg udogodnie\u0144, takich jak:\n\nPlanowany termin oddania do u\u017cytkowania mieszka\u0144 to sierpie\u0144 2025 roku.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:17:49.210Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281618\/ihsan\/otbu2nz6t2xqutp3scur.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281618\/ihsan\/xbsissav8ibce4reluwx.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281618\/ihsan\/jtm8w9vj61jt3tykfflz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281618\/ihsan\/exzmnr6oqtevjxpg617f.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281618\/ihsan\/q3bzvrkwk2n4wo0q2mlh.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281619\/ihsan\/ymddxjgyswdnrqd8hdsp.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:17:49.211Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:17:49.210Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/city-lobzow-ID4ug6X","id":"68bdfd559249355943327c5f","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"ma\u0142opolskie","city":"krak\u00f3w","district":"bronowice","neighborhood":"bronowice","latitude":19.987345,"longitude":50.052652,"finishing":"","floor_raw":"","heating":"","ownership":"","market":"","extras":"","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"pomorskie","city":"rumia","district":"pomorskieul. sobieskiego","neighborhood":"wejherowski"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.389589,54.56948]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xsUL","additionalInfo":[{"label":"Rozpocz\u0119cie budowy","value":"brak informacji"},{"label":"Stan inwestycji","value":"w budowie"},{"label":"Liczba kondygnacji","value":"10"},{"label":"Powierzchnia","value":"41 - 69 m\u00b2"},{"label":"Wysoko\u015b\u0107 pomieszcze\u0144","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"brak informacji"},{"label":"Udogodnienia","value":"windy"},{"label":"Powierzchnie dodatkowe","value":"miejsce parkingowe podziemne"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/www.inpro.com.pl\/rumia-centralna\/cennikSkopiuj"}],"areaM2":4169,"bedrooms":null,"createdAt":"2025-09-07T21:18:02.592Z","description":"Rumia Centralna tworzy wyj\u0105tkowe miejsce do \u017cycia, oparte na niezwyk\u0142ej harmonii mi\u0119dzy tradycj\u0105, a nowoczesno\u015bci\u0105.\n\nOsiedle zlokalizowane jest przy ul. Sobieskiego w urokliwej Rumi, zaledwie 25 minut drogi od centrum Gdyni.\n\nTo wieloetapowa inwestycja, w kt\u00f3rej znale\u017a\u0107 mo\u017cna liczne rozwi\u0105zania podnosz\u0105ce komfort codziennego \u017cycia. Osiedle przewiduje idealn\u0105 symbioz\u0119 funkcjonalnie zaprojektowanych mieszka\u0144 z dost\u0119pem do udogodnie\u0144 takich jak wewn\u0119trzne patio, bawialnia, plac zabaw, sala fitness czy rozbudowana strefa handlowo-us\u0142ugowa i przestrze\u0144 rekreacyjna. Liczne udogodnienia pozwol\u0105 na za\u0142atwianie najwa\u017cniejszych potrzeb o krok od domu oraz b\u0119d\u0105 sprzyja\u0142y spotkaniom ze znajomymi i s\u0105siedzkiej integracji.\n\nKoncepcja architektoniczna zak\u0142ada realizacj\u0119 osiedla z\u0142o\u017conego kompleksu budynk\u00f3w z lokalami us\u0142ugowymi i handlowymi. Najni\u017csze kondygnacje b\u0119d\u0105 po\u0142\u0105czone w zwarty blok poprzez rozbudowan\u0105 hal\u0119 gara\u017cow\u0105 oraz stref\u0119 handlowo-us\u0142ugow\u0105, natomiast od kondygnacji II ka\u017cda bry\u0142a b\u0119dzie tworzy\u0142a wolnostoj\u0105cy budynek. Osiedle dzi\u0119ki swojej wyj\u0105tkowej architekturze i g\u00f3ruj\u0105cym ponad okoliczn\u0105 zabudow\u0105 uk\u0142adzie b\u0119dzie wyznacza\u0142o nowy charakter tkanki urbanistycznej.\n\nO wyj\u0105tkowo\u015bci Rumi Centralnej \u015bwiadczy tak\u017ce jej atrakcyjne otoczenie, z\u0142o\u017cone z og\u00f3lnodost\u0119pnej zielonej strefy wypoczynkowej utworzonej w ramach rewitalizacji brzegu rzeki Zag\u00f3rska Struga, kt\u00f3re stanowi\u0107 b\u0119dzie integraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 wi\u0105\u017c\u0105c\u0105 nowoczesne osiedle z istniej\u0105c\u0105 ju\u017c tkank\u0105 miejsk\u0105.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:18:02.591Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281632\/ihsan\/elyrkxlrnmb231mmzv6v.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281632\/ihsan\/mnw8f3om6f7xsry6sskq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281632\/ihsan\/qaesl5dkrqg224rhsrcs.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281632\/ihsan\/lgevssrgs5huyzfunqok.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281631\/ihsan\/qhapjnrtlyttp6ebx9yp.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281632\/ihsan\/eospwgjionf3pgljgcjy.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:18:02.592Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:18:02.591Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/rumia-centralna-ID4xsUL","id":"68bdfd639249355943327c62","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"pomorskie","city":"rumia","district":"pomorskieul. sobieskiego","neighborhood":"wejherowski","latitude":18.389589,"longitude":54.56948,"finishing":"","floor_raw":"","heating":"","ownership":"","market":"","extras":"","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":9895,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","city":"\u0142\u00f3d\u017a","district":"polesie","neighborhood":"stare polesie"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.439341,51.766981]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xjxP","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"55.08\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"5\/8"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2027-05-12"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2027"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"pustak"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/www.artepolis.pl\/Skopiuj"}],"areaM2":5508,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:18:15.999Z","description":"Artepolis  to wyj\u0105tkowa inwestycja, kt\u00f3ra \u0142\u0105czy nowoczesny styl z komfortem \u017cycia w otoczeniu zieleni. Nowoczesne budynki o jasnej elewacji harmonijnie komponuj\u0105 si\u0119 z przestrzeni\u0105 wsp\u00f3ln\u0105, starannie zaaran\u017cowan\u0105 zieleni\u0105, elementami ma\u0142ej architektury i miejscami do wypoczynku. Mieszka\u0144cy mog\u0105 cieszy\u0107 si\u0119 przestronnymi balkonami oraz prywatnymi ogr\u00f3dkami, kt\u00f3re stanowi\u0105 idealne miejsce do relaksu na \u015bwie\u017cym powietrzu. Ca\u0142o\u015b\u0107 uzupe\u0142nia gara\u017c podziemny.\n\nDoskona\u0142a lokalizacja to niew\u0105tpliwy atut Artepolis . W zaledwie kilka minut pieszo mo\u017cna dotrze\u0107 do Parku na Zdrowiu \u2013 najwi\u0119kszego parku w \u0141odzi, idealnego na spacery, rodzinne wycieczki czy sport na \u015bwie\u017cym powietrzu. W jego obr\u0119bie znajduj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c takie miejsca jak zoo, aquapark Fala, ogr\u00f3d botaniczny i Atlas Arena.\n\nKomunikacja miejska to kolejny atut \u2013 przystanek tramwajowy i autobusowy znajduje si\u0119 w odleg\u0142o\u015bci 3-minutowego spaceru. Z kolei na codzienne zakupy szybko mo\u017cna dotrze\u0107 do sklepu Netto, oddalonego o 7 minut pieszo.\n\nW pobli\u017cu inwestycji nie brakuje miejsc idealnych dla aktywnego sp\u0119dzania czasu oraz rodzin. W 10 minut spacerem dojdziemy do parku trampolin Saltos, a rowerem w kilka chwil dotrzemy do najwi\u0119kszych atrakcji miasta:\n\nArtepolis  to idealna propozycja dla os\u00f3b, kt\u00f3re ceni\u0105 komfort \u017cycia w nowoczesnym otoczeniu, w bliskiej odleg\u0142o\u015bci do miejskiej infrastruktury i teren\u00f3w zielonych.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:18:15.999Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281646\/ihsan\/kqoegz2db2dd22exnffh.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281646\/ihsan\/izbv1nmovjkc9b1rw8zu.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281646\/ihsan\/wqpfbfwsjwki2dwtjldd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281645\/ihsan\/ajgh2urqm9jomtwnfbch.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281646\/ihsan\/gykrx5dy5cnmozefykap.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281645\/ihsan\/ljqk7yqnsqox2zsgu9cn.jpg","kind":"image"}],"price":545000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"3-pokojowe mieszkanie 55m2 + balkon Bez Prowizji","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:18:15.999Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:18:15.999Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/3-pokojowe-mieszkanie-55m2-balkon-bez-prowizji-ID4xjxP","id":"68bdfd709249355943327c64","pricePerM2_value":9895,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","city":"\u0142\u00f3d\u017a","district":"polesie","neighborhood":"stare polesie","latitude":19.439341,"longitude":51.766981,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"5\/8","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":5.0,"total_floors":8.0}
{"pricePerM2":{"value":8025,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"marki","district":"mazowieckieul. opolska","neighborhood":"wo\u0142omi\u0144ski"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.102821,52.325112]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1kv","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"162\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"5"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/2"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-07"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe dwupoziomowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2018"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"szeregowiec"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble zmywarka kuchenka piekarnik klimatyzacja"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":162,"bedrooms":5.0,"createdAt":"2025-09-07T21:18:34.852Z","description":"Mieszkanie dla du\u017cej rodziny lub inwestora z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wynajmu dw\u00f3ch niezale\u017cnych mieszka\u0144.\n\nOpis nieruchomo\u015bci: Mieszkanie dwupoziomowe w zabudowie bli\u017aniaczej usytuowane na pierwszym i drugim pi\u0119trze o powierzchni ca\u0142kowitej 162  m2  w miejscowo\u015bci Marki powiat Wo\u0142omi\u0144ski.\n\nNiew\u0105tpliw\u0105 zalet\u0105 tej nieruchomo\u015bci jest to, \u017ce jest podzielona na 2 niezale\u017cne mieszkania (do ka\u017cdego osobne wej\u015bcie z klatki schodowej).\n\nW sk\u0142ad nieruchomo\u015bci wchod\u017a lokal  na pi\u0119trze pierwszym sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z pokoju z aneksem kuchennym i balkonem, 2 sypialni, 2 \u0142azienek, korytarza o \u0142\u0105cznej powierzchni  74,89 metr\u00f3w kwadratowych, oraz pomieszcze\u0144 przynale\u017cnych -  odr\u0119bnego mieszkania na poddaszu o podobnym metra\u017cu 74 metr\u00f3w kwadratowych sk\u0142adaj\u0105cego si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z pokoju z aneksem kuchennym, 2 sypialni, 1 \u0142azienki i 1x klatki schodowej.\n\nBudynek usytuowany na dzia\u0142ce o powierzchni 409 m2 w tym ok 50m2 ogr\u00f3dka\n\nDo mieszka\u0144 przynale\u017cy gara\u017c o pow. ok. 13,5m2  z wysokim sufitem. Obecny w\u0142a\u015bciciel wykorzysta\u0142  wysok\u0105 przestrze\u0144 gara\u017cu na dodatkowy schowek na przechowywanie mniej potrzebnych rzeczy (usytuowany nad zaparkowanym samochodem w gara\u017cu). Poza gara\u017cem na podje\u017adzie jest miejsce na 2 samochody.\n\nPo\u0142o\u017cenie: Nieruchomo\u015b\u0107 znajduje si\u0119  w Markach w rejonie ulicy Le\u015bnej, zaledwie 1 km od Warszawy.\n\nUk\u0142ad pomieszcze\u0144:\n\nParter:\n\n- gara\u017c + podjazdy\n\n-ogr\u00f3d\n\nI pi\u0119tro:\n\n- salon z kuchni\u0105\n\n- 2 sypialnie\n\n- 2 \u0142azienki\n\n- pomieszczenie gospodarcze nad gara\u017cem\n\nII pi\u0119tro:\n\n- 2 sypialnie\n\n- salon z aneksem kuchennym\n\n- \u0142azienka\n\nW pobli\u017cu:\n\n-przystanek autobusowy- 300m\n\n-szko\u0142a, przedszkole - 700m\n\n-CH M1 - 1km\n\n-sklepy- 500m\n\n-ul. Radzymi\u0144ska - 1km\n\n-S8 - 1km\n\nMedia: wodoci\u0105g i kanalizacja miejska, gaz, pr\u0105d\n\nNa drugim pi\u0119trze wszystkie media opr\u00f3cz gazu maj\u0105 osobne liczniki co znacznie u\u0142atwia kalkulacj\u0119 zu\u017cycia.\n\nAtuty: niskie koszty utrzymania, w gara\u017cu urz\u0105dzenia do odkamieniania wody w kranach,  oba pi\u0119tra maj\u0105 niezale\u017cn\u0105 klimatyzacj\u0119 LG, funkcjonalny rozk\u0142ad pomieszcze\u0144, w\u0142asny ogr\u00f3dek, szybki dojazd do Warszawy, cicha i spokojna okolica dom\u00f3w\n\nStan prawny: uregulowany -w\u0142asno\u015b\u0107, Ksi\u0119ga Wieczysta\n\nDodatkowe informacje: Teren ogrodzony, kostka, domofon\n\nCen\u0119 nieruchomo\u015bci 1 300 000z\u0142otych. do negocjacji\n\nKontakt do w\u0142a\u015bcieli:\n\nKasia\n\nKuba","lastSeenAt":"2025-09-07T21:18:34.851Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281664\/ihsan\/yffdkp0lgbr8tdzbcjoc.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281664\/ihsan\/jg7egwiehn8hhmjlhcnw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281664\/ihsan\/lwprqofg8aqlxvhl1n0m.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281664\/ihsan\/rtmdv737dppftve1xm43.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281664\/ihsan\/iczi6fcdctr1h8iv2ef9.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281664\/ihsan\/bk6c4kbo8pv9tpynfjfm.jpg","kind":"image"}],"price":1300000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Sprzedam segment 162 mkw w Markach, blisko M1 i granicy Warszawy.","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:18:34.852Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:18:34.851Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/sprzedam-segment-162-mkw-w-markach-blisko-m1-i-granicy-warszawy-ID4y1kv","id":"68bdfd839249355943327c69","pricePerM2_value":8025,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"marki","district":"mazowieckieul. opolska","neighborhood":"wo\u0142omi\u0144ski","latitude":21.102821,"longitude":52.325112,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/2","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe dwupoziomowe","floor_num":1.0,"total_floors":2.0}
{"pricePerM2":{"value":5887,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"wielkopolskie","city":"w\u0105growiecki","district":"skoki","neighborhood":"skoki"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.155468,52.673142]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1iZ","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"62\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/1"},{"label":"Czynsz","value":"0 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-10-01"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1970"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"C"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"}],"areaM2":62,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:18:46.115Z","description":"Na sprzeda\u017c: w pe\u0142ni wyko\u0144czone i wyposa\u017cone mieszkanie 62 m\u00b2 \u2013 Skoki, ul. W\u0105growiecka 3\/2\n\nGotowe do wprowadzenia od 01.10.2025 \u2013 bez po\u015brednik\u00f3w!\n\nLokalizacja\n\nMieszkanie znajduje si\u0119 w samym centrum spokojnego i dobrze skomunikowanego miasteczka Skoki (62-085).\n\nW najbli\u017cszym otoczeniu (do 200 m) znajdziesz wszystko, co potrzebne na co dzie\u0144:\n\n2 \u017c\u0142obki i publiczne przedszkole\n\nsklepy: delikatesy, \u017babka, warzywniak, piekarnie, sklepy mi\u0119sne, sklepy z chemi\u0105\n\npunkty gastronomiczne: 2 kebaby\n\nwybieg dla ps\u00f3w\n\nBiedronka \u2013 zaledwie 400 m od mieszkania\n\nDojazd:\n\nDworzec PKP w 5 minut samochodem \u2013 st\u0105d w 40 minut dotrzesz do centrum Poznania, a w drug\u0105 stron\u0119 w 12 minut do W\u0105growca.\n\nAtuty nieruchomo\u015bci\n\nmieszkanie posiada w\u0142asn\u0105 Ksi\u0119g\u0119 Wieczyst\u0105\n\nbrak s\u0105siad\u00f3w w budynku \u2013 cisza i pe\u0142na prywatno\u015b\u0107\n\nogromny, nowy i o\u015bwietlony parking przed budynkiem\n\nniski koszt utrzymania \u2013 mieszkanie jest bezczynszowe, op\u0142acasz wy\u0142\u0105cznie media\n\nUk\u0142ad mieszkania (62 m\u00b2)\n\nPok\u00f3j 1 \u2013 15 m\u00b2 (z du\u017c\u0105 szaf\u0105 na wymiar)\n\nPok\u00f3j 2 \u2013 9 m\u00b2\n\nPok\u00f3j 3 \u2013 8 m\u00b2\n\n\u0141azienka \u2013 4 m\u00b2\n\nKuchnia \u2013 17 m\u00b2 (jasna, mimo braku okna, w pe\u0142ni zabudowana na wymiar, nowy sprz\u0119t AGD z gwarancj\u0105 do 08.2026)\n\nKorytarz \u2013 10 m\u00b2\n\nDu\u017cy balkon, kt\u00f3ry jednocze\u015bnie pe\u0142ni funkcj\u0119 wej\u015bcia do budynku\n\nPomieszczenie gospodarcze (piwnica) \u2013 12 m\u00b2\n\nStandard wyko\u0144czenia\n\nMieszkanie po generalnym remoncie:\n\nwymienione instalacje elektryczne i wodne\n\n\u0142azienka wykonana od podstaw z wysokiej jako\u015bci materia\u0142\u00f3w i zabudow\u0105 na wymiar\n\nkuchnia z indywidualn\u0105 zabudow\u0105 stolarza, wyposa\u017cona w nowe sprz\u0119ty (p\u0142yta indukcyjna, lod\u00f3wka, piekarnik)\n\ndu\u017ca szafa na wymiar w g\u0142\u00f3wnym pokoju\n\nDlaczego warto?\n\nGotowe do zamieszkania \u2013 bez dodatkowych nak\u0142ad\u00f3w\n\nIdealne dla rodzin z dzie\u0107mi i zwierzakami\n\nNiezale\u017cno\u015b\u0107 \u2013 brak czynszu i s\u0105siad\u00f3w w budynku\n\nNowoczesne i komfortowe wn\u0119trza","lastSeenAt":"2025-09-07T21:18:46.113Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281676\/ihsan\/hqdlnllhrmdicgufpoe1.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281676\/ihsan\/fh79d3hrnpt1bro4g1y0.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281676\/ihsan\/nvhkpvtzs1h7hnkn9t63.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281676\/ihsan\/gsapzf2swx6vyvtbb95c.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281676\/ihsan\/vbedmso66t7xk2buszsd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281676\/ihsan\/il1ftrspcu1nqcmjqirj.jpg","kind":"image"}],"price":365000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Wyko\u0144czone mieszkanie 62m2 - GOTOWE DO ZAMIESZKANIA","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:18:46.115Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:18:46.113Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/wykonczone-mieszkanie-62m2-gotowe-do-zamieszkania-ID4y1iZ","id":"68bdfd8e9249355943327c6c","pricePerM2_value":5887,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"wielkopolskie","city":"w\u0105growiecki","district":"skoki","neighborhood":"skoki","latitude":17.155468,"longitude":52.673142,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/1","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":1.0,"total_floors":1.0}
{"pricePerM2":{"value":10797,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"sosnowiec","district":null,"neighborhood":"niwka"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.16428,50.24259]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xqIg","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"32\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/4"},{"label":"Czynsz","value":"650 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-07-31"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2021"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"inny"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"A+"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik telewizor"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon system alarmowy"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":32,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:18:57.500Z","description":"Sosnowiec \u2013 32m2 \u2013 2 pokoje \u2013 345 000z\u0142.\n\n4 letni - nowoczesny budynek z cich\u0105 wind\u0105.\n\nMieszkanie wyko\u0144czone na wysoki standard ( robione pod siebie z dba\u0142o\u015bci\u0105 o ka\u017cdy detal)\n\nDu\u017cy balkon \u2013 idealny na porann\u0105 kaw\u0119 lub wieczorny relaks\n\nMonitoring osiedla, ogrodzony, parking z miejscem parkingowym, monitoring klatek schodowych, energooszcz\u0119dne led o\u015bwietlenie, ziele\u0144, strefa relaksu, plac zabaw .\n\nW cenie przypisane miejsce parkingowe \u2013 piloty do szlabanu\n\nGotowe do wprowadzenie od zaraz ( z wyposa\u017ceniem) - bez \u017cadnych nak\u0142ad\u00f3w finansowych\n\nGotowe pod inwestycje - wynajem\n\nKontakt: prywatna wiadomo\u015b\u0107 \/","lastSeenAt":"2025-09-07T21:18:57.499Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281688\/ihsan\/zbphvd8lskaehmmnfmyz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281688\/ihsan\/mzyekn9csielmphmsxzq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281688\/ihsan\/xgl7e3nocr1sk7kmxazr.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281688\/ihsan\/tignnuuxml8ycilmr65h.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281688\/ihsan\/gnc9qtvaxmfxzsehw5d3.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281688\/ihsan\/sm63tgefplw9ntegssvd.jpg","kind":"image"}],"price":345500.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Sosnowiec - 4 letni budynek nowoczesny, oszczedny 32m2 - \u017belazna","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:18:57.500Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:18:57.499Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/sosnowiec-4-letni-budynek-nowoczesny-oszczedny-32m2-zelazna-ID4xqIg","id":"68bdfd9a9249355943327c6d","pricePerM2_value":10797,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","city":"sosnowiec","district":"","neighborhood":"niwka","latitude":19.16428,"longitude":50.24259,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":3.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":8474,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"pomorskie","city":"rumia","district":"pomorskieul. kosynier\u00f3w","neighborhood":"wejherowski"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.389589,54.56948]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xbVZ","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"68.8\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2\/2"},{"label":"Czynsz","value":"560 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon"},{"label":"Rok budowy","value":"2008"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"pustak"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"A"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":688,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:19:18.717Z","description":"Sprzedam atrakcyjne mieszkanie 68m2 w Rumii - 3 pokoje na niskim 2 pi\u0119trze. Mieszkanie bardzo jasne dwustronne z ekspozycja na wsch.-zach., zlokalizowane na zamkni\u0119tym, dozorowanym i monitorowanym osiedlu Rumia Park.\n\nAtutem osiedla jest niska zabudowa budynk\u00f3w (tylko 2 pi\u0119tra),co tworzy kameralny i przyjazny klimat otoczenia oraz zapewnia bezpiecze\u0144stwo. Przy domu s\u0105 miejsca parkingowe oraz plac zabaw - teren zagospodarowany idealnie dla rodzin z dzie\u0107mi i ludzi ceni\u0105cych sobie spok\u00f3j i cisz\u0119.\n\nNa ca\u0142ym osiedlu pi\u0119kna zadbana ziele\u0144, \u0142aweczki i miejsca do wypoczynku.\n\nMieszkanie o doskona\u0142ym rozk\u0142adzie, sk\u0142ada si\u0119 z 3 pokoi czyli z 2 sypialni (11m2), i (12m2) - z dost\u0119pem do balkonu francuskiego, salonu (26m2) i kuchni (10m2) - z obu dost\u0119p do balkonu (loggii).\n\nW \u0142azience (5,4m2) wanna, umywalka i muszla klozetowa oraz sporo miejsca na pralk\u0119 i szafki na \u015brodki czysto\u015bci i kosmetyki.\n\nW korytarzu (2,5m2) ustawna garderoba (3m2) wyposa\u017cona w komplet p\u00f3\u0142ek i wieszak\u00f3w. Balkon zadaszony (4m2) doskona\u0142y do postawienia stoliczka kawowego.\n\nMieszkanie w du\u017cej mierze jest urz\u0105dzone: w kuchni meble (zabudowa na wymiar) wraz z AGD- zmywarka, p\u0142yta indukcyjna, piekarnik, lod\u00f3wka, na pod\u0142odze glazura, w pokojach wysokiej klasy d\u0119bowe panele Barlinek. W sypialniach du\u017ce ubraniowe szafy pozostaj\u0105 do dyspozycji kupuj\u0105cego.\n\nOgrzewanie miejskie. Czynsz ok. 560 z\u0142 m-c.\n\nObok osiedla centrum handlowe Port Rumia Auchan, przystanek autobusowy, liczne punkty handlowo-us\u0142ugowe, Aqua Park Reda, Lemur Park, Decatlon, Jump City, paczkomaty, przedszkola, szko\u0142a SP6.\n\nSerdecznie zapraszam do zakupu. Termin dost\u0119pno\u015bci do uzgodnienia.\n\n!!! Sprzeda\u017c bez po\u015brednika!!!","lastSeenAt":"2025-09-07T21:19:18.713Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281709\/ihsan\/seal9p1ezwkkdwiprwsn.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281709\/ihsan\/f1pvkm50ivl5ivsnpebi.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281709\/ihsan\/sc9rjpipx8ajxmer1tzd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281709\/ihsan\/d1gnzhuh4h5hv9zz3hdk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281709\/ihsan\/ljgaubkvmigon1ee5bbx.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281709\/ihsan\/lhcpsom8zwdqicm7lxmw.jpg","kind":"image"}],"price":583000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Pi\u0119kne mieszkanie 3-pokojowe Rumia Park","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:19:18.717Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:19:18.713Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/piekne-mieszkanie-3-pokojowe-rumia-park-ID4xbVZ","id":"68bdfdaf9249355943327c6e","pricePerM2_value":8474,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"pomorskie","city":"rumia","district":"pomorskieul. kosynier\u00f3w","neighborhood":"wejherowski","latitude":18.389589,"longitude":54.56948,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"2\/2","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon","floor_num":2.0,"total_floors":2.0}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","city":"\u0142\u00f3d\u017a","district":"widzew","neighborhood":"fabryczna widzew"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.554348,51.767163]},"source":"otodom","sourceId":"ID4usUB","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"90.44\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"4"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/8"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2026-02-15"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2026"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/now-lodz.pl\/Skopiuj"}],"areaM2":9044,"bedrooms":4.0,"createdAt":"2025-09-07T21:19:33.453Z","description":"NOW. Dowborczyk\u00f3w 18 to nowy projekt mieszkaniowy od dewelopera Okam Capital, powstaj\u0105cy w centralnej cz\u0119\u015bci \u0141odzi, w s\u0105siedztwie odrestaurowanego, wielofunkcyjnego kompleksu biurowego \u2013 \u0141\u00d3D\u0179.WORK i blisko takich miejsc jak: EC1 \u0141\u00f3d\u017a \u2013 Miasto Kultury, centrum handlowe Galeria \u0141\u00f3d\u017a i OFF Piotrkowska.\n\nMieszkania w inwestycji oferuj\u0105 szeroki wyb\u00f3r metra\u017cy i dobrze rozplanowane uk\u0142ady pomieszcze\u0144. W ofercie s\u0105 zar\u00f3wno kawalerki od 25 mkw., mieszkania 2-pokojowe, jak i 3- i 4-pokojowe mieszkania o powierzchni 90-115 mkw. Dodatkow\u0105 powierzchni\u0119 zapewni\u0105 ogr\u00f3dki i balkony. Natomiast przemy\u015blane i \u0142atwe zarz\u0105dzanie mieszkaniem umo\u017cliwi system smart home.\n\nW projekcie uwzgl\u0119dniono liczne udogodnienia, takie jak:","lastSeenAt":"2025-09-07T21:19:33.451Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281721\/ihsan\/jokkouu3njdnibyuynlt.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281721\/ihsan\/irwioeew9k1kup8d9aqk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281721\/ihsan\/zzvsilen2u9nsdhe33rn.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281721\/ihsan\/vutsw2fjixlprlembo1b.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281723\/ihsan\/fdwouebyxtdpvwgldrnz.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281721\/ihsan\/eiraen4g0oyo4jboeygx.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"4-pokojowe mieszkanie 90m2 + balkon Bez Prowizji","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:19:33.453Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:19:33.451Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/4-pokojowe-mieszkanie-90m2-balkon-bez-prowizji-ID4usUB","id":"68bdfdbe9249355943327c6f","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","city":"\u0142\u00f3d\u017a","district":"widzew","neighborhood":"fabryczna widzew","latitude":19.554348,"longitude":51.767163,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"3\/8","heating":"brak informacji","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":3.0,"total_floors":8.0}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","city":"\u0142\u00f3d\u017a","district":"polesie","neighborhood":"stare polesie"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[19.439913,51.767307]},"source":"otodom","sourceId":"ID4wgRo","additionalInfo":[{"label":"Rozpocz\u0119cie budowy","value":"brak informacji"},{"label":"Stan inwestycji","value":"w budowie"},{"label":"Liczba kondygnacji","value":"5"},{"label":"Powierzchnia","value":"37 - 115 m\u00b2"},{"label":"Wysoko\u015b\u0107 pomieszcze\u0144","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"brak informacji"},{"label":"Udogodnienia","value":"windy"},{"label":"Powierzchnie dodatkowe","value":"miejsce parkingowe podziemne"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/lipowa43.pl\/Skopiuj"}],"areaM2":37115,"bedrooms":null,"createdAt":"2025-09-07T21:19:46.832Z","description":"Inwestycja Lipowa 43 powstaje w bardzo atrakcyjnej lokalizacji \u2013 w historycznej dzielnicy Stare Polesie, w samym sercu \u0141odzi. B\u0119dzie to idealne miejsce zar\u00f3wno dla mieszka\u0144c\u00f3w, jak i inwestor\u00f3w.\n\nOsiedle po\u0142\u0105czy w sobie nowoczesny design i komfort codziennego \u017cycia. Do wyboru s\u0105 mieszkania w r\u00f3\u017cnorodnych opcjach \u2013 od kompaktowych kawalerek po przestronne 5-pokojowe mieszkania. Lokale maj\u0105 metra\u017ce od 37 do 116 mkw. i zostan\u0105 wyposa\u017cone w pe\u0142ni wyko\u0144czone tarasy, balkony lub loggie.\n\nNa terenie inwestycji zaplanowano: dwupoziomowy gara\u017c, kom\u00f3rki lokatorskie, monitoring, videofon i instalacj\u0119 pod system smart home. Mo\u017cna te\u017c skorzysta\u0107 z kompleksowego wyko\u0144czenia mieszkania pod klucz.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:19:46.830Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281736\/ihsan\/mwq3wumoy8kilt2vqgm1.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281736\/ihsan\/qxlig3l9ddod5osmhvzg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281736\/ihsan\/i8jqstt923s6ihojj4wy.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281736\/ihsan\/enjrqyrtbarljkbnr0er.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281736\/ihsan\/uhpgt66ju112f7ftpjrb.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281736\/ihsan\/iiq8rhts2tiq4thlh0tp.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:19:46.832Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:19:46.830Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/lipowa-43-ID4wgRo","id":"68bdfdcb9249355943327c70","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","city":"\u0142\u00f3d\u017a","district":"polesie","neighborhood":"stare polesie","latitude":19.439913,"longitude":51.767307,"finishing":"","floor_raw":"","heating":"","ownership":"","market":"","extras":"","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":18741,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"ma\u0142opolskie","city":"krak\u00f3w","district":"podg\u00f3rze","neighborhood":"p\u0142asz\u00f3w"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.51595,51.72921]},"source":"otodom","sourceId":"ID4x2it","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"52.79\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/7"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2024"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik klimatyzacja"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":5279,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:19:58.609Z","description":"English Below\n\nAdres: Krak\u00f3w, ul. Mierzeja Wi\u015blana 6B\n\n\u2714 OFERTA nowego wyko\u0144czonego mieszkania wraz z wyposa\u017caniem w cenie\n\n\u2022 Mieszkanie z ksi\u0119g\u0105 wieczyst\u0105, pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107\n\n\u2022 Bezpo\u015brednio od w\u0142a\u015bciciela, bez dodatkowy op\u0142at i prowizji od zakupu\n\n\u2022 Sprzeda\u017c na faktur\u0119 VAT, co zwalnia z podatku PCC 2% od zakupu (oszcz\u0119dno\u015b\u0107 20 000 z\u0142 z\u0142otych)\n\n\u2022 Wyko\u0144czone na wysoki standard wed\u0142ug projektu architekta wn\u0119trz\n\n\u2714 MIESZKANIE\n\n\u2022 Powierzchnia oko\u0142o 52,79 m2 w nowym apartamentowcu z roku 2024 r\n\n\u2022 Klimatyzacja\n\n\u2022 Meble na wymiar w ca\u0142ym mieszkaniu\n\n\u2022 Orientacja mieszkania po\u0142udniowo-p\u00f3\u0142nocna\n\n\u2022 Pierwsze pi\u0119tro z du\u017cym balkonem 6,86 m2\n\n\u2714 Kuchnia z salonem\n\n\u2022 Meble w zabudowie stolarskiej na wymiar\n\n\u2022 Markowy sprz\u0119t AGD: zmywarka, piekarnik, pralka, lod\u00f3wka, okap, p\u0142yta grzewcza, mikrofala\n\n\u2022 Klimatyzacja\n\n\u2022 O\u015bwietlenie LED oraz tradycyjne\n\n\u2714 Sypialnia I\n\n\u2022 Szafa w zabudowie sta\u0142ej, zaprojektowana na wymiar\n\n\u2022 O\u015bwietlenie LED oraz tradycyjne\n\n\u2022 Lamele dekoracyjne za \u0142\u00f3\u017ckiem\n\n\u2714 Sypialnia II\n\n\u2022 O\u015bwietlenie LED oraz tradycyjne\n\n\u2022 Do w\u0142asnej aran\u017cacji\n\n\u2714 Przedpok\u00f3j\n\n\u2022 Szafa w zabudowie sta\u0142ej\n\n\u2714 \u0141azienka\n\n\u2022 Meble w zabudowie sta\u0142ej projektowane na wymiar\n\n\u2022 O\u015bwietlenie LED oraz tradycyjne\n\n\u2022 Pralka\n\n\u2714 Budynek:\n\n\u2022 Nowy apartamentowiec przy ul. Mierzeja Wi\u015blana z 2024 roku z pe\u0142n\u0105 infrastruktur\u0105 w okolicy\n\n\u2022 Nowoczesne cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lne budynku wyko\u0144czone na wysoki standard\n\n\u2022 Parkingi dla rower\u00f3w\n\n\u2022 Wyposa\u017cony w cichobie\u017cn\u0105 wind\u0119\n\n\u2022 Ogrzewanie oraz ciep\u0142\u0105 wod\u0119 z MPEC\n\n\u2022 W budynku nie ma gazu\n\n\u2022 Kontrola dost\u0119pu\n\n\u2022 Monitoring\n\n\u2714 Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu dedykowanego miejsca postojowego w gara\u017cu podziemnym\n\n\u2714 Otoczenie\n\n\u2022 Bardzo dobre po\u0142\u0105czenie z centrum - 5 min pieszo do p\u0119tli tramwajowej\n\n\u2022 Lidl oraz Biedronka - 5 min pieszo\n\n\u2022 Bezpo\u015brednie otoczenie Zalewu Bagry i teren\u00f3w zielonych \u2013 5 min pieszo\n\n\u2022 Zalew Bagry to zrewitalizowany zalew z parkiem, dwiema pla\u017cami, restauracjami i placami zabaw oraz Wake Parkiem\n\n\u2022 Niedaleko atrakcje takie jak centrum squasha, strzelnica, restauracje z dowozem, sauna\n\n\u2714 Certyfikat Energetyczny\n\n\u2022 wska\u017anik rocznego zapotrzebowania na energi\u0119 u\u017cytkow\u0105: EU= 40,54 kWh\/ (m2 * rok)\n\n\u2022 wska\u017anik rocznego zapotrzebowania na energi\u0119 ko\u0144cow\u0105: EK= 62,59 kWh\/ (m2 * rok)\n\n\u2022 wska\u017anik rocznego zapotrzebowania na nieodnawialn\u0105 energi\u0119 pierwotn\u0105: EP= 50,08 kWh \/ (m2 * rok)\n\n\u2022 udzia\u0142 odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii w rocznym zapotrzebowaniu na energi\u0119 ko\u0144cow\u0105: Uoze= 0,00 %\n\n\u2022 jednostkowa wielko\u015b\u0107 emisji CO2: ECO2= 0,0125 t CO2\/ (m2 * rok)\n\n\u2714 OFFER \u2013 New fully finished apartment with furnishings included in the price\n\n\u2022 Apartment with land and mortgage register, full ownership\n\n\u2022 Directly from the owner \u2013 no additional fees or purchase commission\n\n\u2022 Sale with VAT invoice, which exempts the buyer from the 2% PCC tax (savings of approx. 20,000 PLN)\n\n\u2022 Finished to a high standard according to an interior designer's project\n\n\u2714 THE APARTMENT\n\n\u2022 Area approx. 52,79 m\u00b2 in a new apartment building from 2024\n\n\u2022 Air conditioning\n\n\u2022 Custom-made furniture throughout the apartment\n\n\u2022 South\u2013north exposure\n\n\u2022 First floor with a large balcony 6,86 m2\n\n\u2714 Kitchen with living room\n\n\u2022 Custom-built carpentry furniture\n\n\u2022 Branded household appliances: dishwasher, oven, washing machine, refrigerator, cooker hood, cooktop, microwave\n\n\u2022 Air conditioning\n\n\u2022 LED and traditional lighting\n\n\u2714 Bedroom I\n\n\u2022 Built-in wardrobe, custom-designed\n\n\u2022 LED and traditional lighting\n\n\u2022 Decorative wall panels (lamellas) behind the bed\n\n\u2714 Bedroom II\n\n\u2022 LED and traditional lighting\n\n\u2022 Ready for your own arrangement\n\n\u2714 Hallway\n\n\u2022 built-in wardrobe\n\n\u2714 Bathroom\n\n\u2022 Custom-built furniture\n\n\u2022 LED and traditional lighting\n\n\u2022 Washing machine\n\n\u2714 BUILDING\n\n\u2022 New apartment building on Mierzeja Wi\u015blana Street, completed in 2024, with full infrastructure nearby\n\n\u2022 Modern common areas finished to a high standard\n\n\u2022 Bicycle parking\n\n\u2022 Equipped with a quiet elevator\n\n\u2022 Heating and hot water from the municipal system (MPEC)\n\n\u2022 No gas in the building\n\n\u2022 Access control\n\n\u2022 Monitoring\n\n\u2714 Option to purchase a dedicated parking space in the underground garage\n\n\u2714 SURROUNDINGS\n\n\u2022 Excellent connection to the city center \u2013 5-minute walk to tram terminal\n\n\u2022 Lidl and Biedronka supermarkets \u2013 5-minute walk\n\n\u2022 Immediate vicinity of Bagry Lagoon and green areas \u2013 5-minute walk\n\n\u2022 Bagry Lagoon \u2013 revitalized recreational area with a park, two beaches, restaurants, playgrounds, and a wake park\n\n\u2022 Nearby amenities include a squash center, shooting range, food delivery restaurants, and a sauna","lastSeenAt":"2025-09-07T21:19:58.607Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281749\/ihsan\/mdcrpwvssncgpcjvpuix.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281749\/ihsan\/okshadjiqv9lfudrx2b9.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281749\/ihsan\/z3neopx62nmgfbsyor1v.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281749\/ihsan\/wpgtuvo47axa3acp3ipo.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281749\/ihsan\/qysj9tpdf4brry2jmdwn.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281749\/ihsan\/j3e4uvdr8bwmkby2khmp.jpg","kind":"image"}],"price":989345.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"\u2705 Bez PCC |Nowe Wyko\u0144czone 3 Pokoje |  Bezpo\u015brednio | Klimatyzacja","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:19:58.609Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:19:58.607Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/bez-pcc-nowe-wykonczone-3-pokoje-bezposrednio-klimatyzacja-ID4x2it","id":"68bdfdd79249355943327c71","pricePerM2_value":18741,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"ma\u0142opolskie","city":"krak\u00f3w","district":"podg\u00f3rze","neighborhood":"p\u0142asz\u00f3w","latitude":18.51595,"longitude":51.72921,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/7","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":1.0,"total_floors":7.0}
{"pricePerM2":{"value":6588,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"zachodniopomorskie","city":"szczecin","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"turzyn"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[14.5420271,53.4321556]},"source":"otodom","sourceId":"ID4pjbf","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"68\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/4"},{"label":"Czynsz","value":"228 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2024-07-01"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon"},{"label":"Rok budowy","value":"1920"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"kamienica"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble lod\u00f3wka piekarnik zmywarka kuchenka"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":68,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:20:09.978Z","description":"","lastSeenAt":"2025-09-07T21:20:09.976Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281760\/ihsan\/pj8epe2clyllm7esuffq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281760\/ihsan\/rb9r0f58j4ocm5cqwim1.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281760\/ihsan\/mgrbzbw686hqxkaxhshu.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281760\/ihsan\/sz3lxdcatqaitrrgm39c.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281760\/ihsan\/q5meodjtoaootevx8cnf.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281760\/ihsan\/xfifoueklyhhosfeazpg.jpg","kind":"image"}],"price":448000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Okazja!2 pokojowe 68m2 w sercu miasta z balkonem !","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:20:09.978Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:20:09.976Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/okazja-2-pokojowe-68m2-w-sercu-miasta-z-balkonem-ID4pjbf","id":"68bdfde29249355943327c72","pricePerM2_value":6588,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"zachodniopomorskie","city":"szczecin","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"turzyn","latitude":14.5420271,"longitude":53.4321556,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/4","heating":"gazowe","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon","floor_num":3.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":9553,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"radom","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":null},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[21.1561,51.4172]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xT9h","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"47\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/4"},{"label":"Czynsz","value":"490 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon pom. u\u017cytkowe piwnica"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"B"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa telefon"}],"areaM2":47,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:20:22.265Z","description":"Na sprzeda\u017c \u2013 3 pokoje, balkon, wysoki parter \u2013 Radom, 25 Czerwca 71A  -  Pi\u0119tro 1  (centrum)\n\nBez po\u015brednik\u00f3w \u2013 sprzeda\u017c bezpo\u015brednia\n\nAtrakcyjne mieszkanie o powierzchni 46.4 m\u00b2 na 1 pi\u0119trze w niskim bloku, w spokojnej cz\u0119\u015bci \u015bcis\u0142ego centrum Radomia!\n\nMieszkanie przechodzi w\u0142a\u015bnie generalny remont. Wystawiamy je na sprzeda\u017c ju\u017c na tym etapie, poniewa\u017c wielu naszych klient\u00f3w (firma Premium House Radom - zapraszamy na nasz profil na Facebooku) decyduje si\u0119 na zakup przed zako\u0144czeniem prac. Dzi\u0119ki temu masz mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyboru detali wyko\u0144czenia, takich jak kolory \u015bcian, styl zabudowy, rodzaj armatury \u2013 bez konieczno\u015bci organizowania remontu we w\u0142asnym zakresie.\n\nZdj\u0119cia w og\u0142oszeniu pochodz\u0105 z wcze\u015bniejszych realizacji, kt\u00f3re wyko\u0144czyli\u015bmy w podobnym standardzie. To nie s\u0105 wizualizacje, lecz rzeczywiste fotografie wykonanych prac.\n\nMieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z:\n\nMieszkanie jest dwustronne, co zapewnia doskona\u0142\u0105 wentylacj\u0119 i naturalne o\u015bwietlenie przez ca\u0142y dzie\u0144.\n\nBudynek znajduje si\u0119 w samym centrum miasta, w spokojnej i cichej okolicy, zaledwie kilka minut od sklep\u00f3w, restauracji, komunikacji miejskiej oraz teren\u00f3w zielonych. To \u015bwietna lokalizacja dla os\u00f3b, kt\u00f3re pragn\u0105 mieszka\u0107 w sercu miasta, ale jednocze\u015bnie ceni\u0105 sobie cisz\u0119 i spok\u00f3j.\n\nJe\u015bli szukasz mieszkania w doskona\u0142ej lokalizacji, kt\u00f3re b\u0119dzie wyko\u0144czone pod klucz, ale z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dostosowania do Twoich potrzeb, skontaktuj si\u0119 z nami ju\u017c teraz. Zarezerwuj mieszkanie przed zako\u0144czeniem remontu!\n\nOg\u0142oszenie ma charakter wy\u0142\u0105cznie informacyjny i nie stanowi oferty w rozumieniu art. 66 \u00a71 Kodeksu cywilnego.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:20:22.263Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281773\/ihsan\/qg9ai7sbs3pikeg0kkmg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281772\/ihsan\/zvrpwskz3amfhddh8rkm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281772\/ihsan\/rnkemczkuxy0l0pnffep.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281772\/ihsan\/h4vty3msdh9zfmhpinqq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281772\/ihsan\/w8ie7jqt9wm5jnmfsemv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281772\/ihsan\/tuogtnfxjekwpwyobra2.jpg","kind":"image"}],"price":449000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie 3 Pokoje | 1 Pi\u0119tro | Premium | \u015acis\u0142e Centrum | Blok |","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:20:22.265Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:20:22.263Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-3-pokoje-1-pietro-premium-scisle-centrum-blok-ID4xT9h","id":"68bdfdef9249355943327c73","pricePerM2_value":9553,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"radom","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"","latitude":21.1561,"longitude":51.4172,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"1\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon pom. u\u017cytkowe piwnica","floor_num":1.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":15567,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"pomorskie","city":"gda\u0144sk","district":null,"neighborhood":"wrzeszcz g\u00f3rny"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[18.6047096523,54.3792703913]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pG","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"28.2\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"1"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"3\/13"},{"label":"Czynsz","value":"530 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"brak informacji"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-30"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1978"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona"}],"areaM2":282,"bedrooms":1.0,"createdAt":"2025-09-07T21:20:33.322Z","description":"Mieszkanie w sercu Wrzeszcza!\n\nNa sprzeda\u017c przytulne mieszkanie sp\u00f3\u0142dzielczo-w\u0142asno\u015bciowe o powierzchni 28,20 m\u00b2, usytuowane na 3 pi\u0119trze w budynku z wind\u0105.\n\nATUTY:- \u015bwietna lokalizacja, zar\u00f3wno dla student\u00f3w, jak i os\u00f3b pracuj\u0105cych,- umeblowane i gotowe do wprowadzenia,- budynek z wind\u0105,- balkon z widokiem na miasto, - idealne pod inwestycj\u0119, - mo\u017cliwy zakup przez obcokrajowc\u00f3w, - ca\u0142e zaplecze handlowo-us\u0142ugowe w pobli\u017cu\n\nUk\u0142ad mieszkania:Mieszkanie sk\u0142ada si\u0119 z g\u0142\u00f3wnego pokoju o powierzchni ok.20m2 wraz z wyj\u015bciem na balkon oko\u0142o 3m2, kuchni z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 otwarcia jej na salon oraz \u0142azienki (wyremontowanej 3 lata temu) i korytarza.Czynsz wynosi ok. 530 z\u0142, KW bez obci\u0105\u017ce\u0144, ogrzewanie i woda z sieci miejskiej.\n\nLokalizacja:Nieruchomo\u015b\u0107 znajduje si\u0119 w samym sercu Wrzeszcza przy Al.Grunwaldzkiej w s\u0105siedztwie galerii Manhattan. Przystanek autobusowy i tramwajowy w bezpo\u015brednim zasi\u0119gu, a do dworca PKP Wrzeszcz \u2013 zaledwie 3 minuty pieszo. Szybki dojazd do ka\u017cdej uczelni w Gda\u0144sku.\n\nTo idealna propozycja dla inwestora lub dla singla!\n\nZapraszam do kontaktu i um\u00f3wienia si\u0119 na prezentacj\u0119 mieszkania. Przyjd\u017a i zaproponuj swoj\u0105 cen\u0119!\n\nKUP NIERUCHOMO\u015a\u0106 Z NAMI!- Tylko u nas najbardziej atrakcyjne oferty!- Potrzebujesz finansowania? U nas otrzymasz kredyt na najlepszych warunkach.- Nasi Doradcy przeprowadz\u0105 Ci\u0119 przez ca\u0142y proces zakupu od A do Z. - Zaproponujemy Ci r\u00f3wnie\u017c oferty, kt\u00f3re nie widniej\u0105 na portalach og\u0142oszeniowych.- Zapewnimy Ci kompleksowe wyko\u0144czenie mieszkania jak i projekt od architekta wn\u0119trz!\n\nKliencie kontaktuj\u0105c si\u0119 z naszym biurem, wyra\u017casz zgod\u0119 na przetwarzanie swoich danych osobowych w celu obs\u0142ugi zapytania zgodnie z RODO. Administratorem danych jest Obrotni Nieruchomo\u015bci, a wi\u0119cej informacji o przetwarzaniu danych znajdziesz w naszej polityce prywatno\u015bci.\n\nOferta wys\u0142ana z programu dla biur nieruchomo\u015bci ASARI CRM ()","lastSeenAt":"2025-09-07T21:20:33.318Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281784\/ihsan\/kfzcqtxlmwda3kpvwtrb.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281784\/ihsan\/l5vykb6uf5o2ynqxdeh5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281784\/ihsan\/bgndqewsubhh7a8uph27.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281784\/ihsan\/o3wj2ljqif5peyxizvek.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281784\/ihsan\/lxl16arbetghl6zccsud.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281784\/ihsan\/dlwp1o4ekvnjpaitqfbo.jpg","kind":"image"}],"price":439000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Dni Otwarte | 13.09.2025 | Centrum Wrzeszcza","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:20:33.322Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:20:33.318Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/dni-otwarte-13-09-2025-centrum-wrzeszcza-ID4y1pG","id":"68bdfdfa9249355943327c74","pricePerM2_value":15567,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"pomorskie","city":"gda\u0144sk","district":"","neighborhood":"wrzeszcz g\u00f3rny","latitude":18.6047096523,"longitude":54.3792703913,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"3\/13","heating":"miejskie","ownership":"brak informacji","market":"wt\u00f3rny","extras":"oddzielna kuchnia","floor_num":3.0,"total_floors":13.0}
{"pricePerM2":{"value":21037,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"stare miasto","neighborhood":"przedmie\u015bcie \u015bwidnickie"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[17.0366346,51.1107328]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pF","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"25.61\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"1"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"1\/5"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"brak informacji"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"biuro nieruchomo\u015bci"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon"},{"label":"Rok budowy","value":"2026"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"apartamentowiec"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"}],"areaM2":2561,"bedrooms":1.0,"createdAt":"2025-09-07T21:20:44.480Z","description":"Mieszkanie  1 pokojowe po\u0142o\u017cone na 1 pi\u0119trze w 5-pi\u0119trowym apartamentowcu z wind\u0105 w \u015bwietnej lokalizacji tu\u017c obok Dworca G\u0142\u00f3wnego \u2013 nowa jako\u015b\u0107 wpleciona w historyczn\u0105 tkank\u0119 miejsk\u0105.Idealne miejsce do inwestycji w mieszkania na wynajmem kr\u00f3tkoterminowym.\n\nPowierzchnia mieszkania to 25,06 m2, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142ada si\u0119 pok\u00f3j z kuchni\u0105 w aneksie o pow.18,82m2  z wyj\u015bciem na balkon opow. 2,59m2, w mieszkaniu mamy te\u017c \u0142azienk\u0119 z toalet\u0105 o pow. 3,86m2 oraz przedpok\u00f3j z miejscem na szaf\u0119 w zabudowie. Wysoko\u015b\u0107 mieszkania 268cm. Ekspozycja okien p\u00f3\u0142nocno- zachodnia, mieszkanie jednostronne z widokiem na wewn\u0119trzny dziedziniec. Media miejskie w\u0142\u0105cznie z ogrzewaniem, mieszkanie oddawane w stanie deweloperskim.\n\nApartamentowiec jest zabudow\u0105 zamykaj\u0105c\u0105 historyczn\u0105 uliczk\u0119 staromiejsk\u0105. Tu wsp\u00f3\u0142czesna architektura uzupe\u0142nia miejsk\u0105 tkank\u0119, a funkcjonalne mieszkania tworz\u0105 przestrze\u0144 do dynamicznego \u017cycia i dobrych inwestycji. Z my\u015bl\u0105 o komforcie u\u017cytkownik\u00f3w zaprojektowano:- gara\u017c podziemny z miejscami postojowymi oraz kom\u00f3rki lokatorskie na pi\u0119trach- ka\u017cdy apartament ma balkon albo od strony spokojnego wewn\u0119trznego dziedzi\u0144ca albo od strony dynamicznej historycznej ulicy z poczt\u00f3wkowym widokiem na gmach Dworca G\u0142\u00f3wnego- w cenie apartamentu wchodzi wyposa\u017canie w inteligentny zamek i system smart home w podstawowej funkcjonalno\u015bci z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dodatkowego rozszerzenia- kontrola dost\u0119pu do budynku, wind i bram gara\u017cowych z poziomu aplikacji- dla inwestora mamy te\u017c propozycje atrakcyjnej oferty cenowej wyko\u0144czenia Pod Klucz typowo pod wynajem lub w klasie podwy\u017cszonej z my\u015bl\u0105 o luksusowym przysz\u0142ym najemcy lubo w\u0142asnej wygodzie - budynek wyko\u0144czony wysokiej jako\u015bci materia\u0142ami o nowoczesnej formie, klatki schodowe w podwy\u017cszonym standardzie, budynek wyposa\u017cony w windy dost\u0119pne z poziomu gara\u017cu podziemnego. Szklane witryny wej\u015bciowe, eleganckie, nowoczesne i presti\u017cowe wyko\u0144czenie budynku, dziedzi\u0144ca  i cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lnych.\n\nWYJ\u0104TKOWA LOKALIZACJA \u2013 Stare Miasto, Przedmie\u015bcie \u015awidnickie w odleg\u0142o\u015bci dwuminutowego spaceru od Dworca G\u0142\u00f3wnego  z bezpo\u015brednim po\u0142\u0105czeniem autobusowym z wroc\u0142awskim Portem Lotniczym,  w samym sercu komunikacji miejskiej tramwajowej, autobusowej i kolejowej jednocze\u015bnie zaledwie kilka minut spacerem dzieli Ci\u0119 od kawiarni, bar\u00f3w i restauracji oraz od ulicy Bogus\u0142awskiego, czyli s\u0142ynnego, wroc\u0142awskiego \u201cnasypu\u201d. Tu wieczorami dzieje si\u0119 \u017cycie Wroc\u0142awia. To jedno z najmodniejszych miejsc spotka\u0144 i prawdziwa uczta dla zmys\u0142\u00f3w. \u017bycie w centrum nowoczesnego miasta daje Ci wolno\u015b\u0107, a Nowy apartamentowiec na ul. Gwarnej to synonim mobilno\u015bci i jedna z ciekawszych propozycji inwestycji.\n\nTERMINYRealizacja budowy do 10.2026r. BEZPIECZNY ZAKUPUmowa deweloperska \/ Bez PCC \/ Bez Prowizji od Kupuj\u0105cego.\n\nDOST\u0118PNE APARTAMENTYOferta funkcjonalnych mieszka\u0144, g\u0142\u00f3wnie 1 i 2-pokojowych, o przemy\u015blanych, ustawnych uk\u0142adach, zapewniaj\u0105cych elastyczno\u015b\u0107 aran\u017cacji, jeste\u015bmy ju\u017c na ko\u0144c\u00f3wce sprzeda\u017cy z ca\u0142ej inwestycji dost\u0119pne jest tylko 19 mieszka\u0144 - nie czekaj, zadzwo\u0144, przyjrzyj si\u0119 dost\u0119pnej ofercie  i um\u00f3w si\u0119 na prezentacj\u0119 lokali w 3D, zapraszam.\n\nAnia Cie\u015blak- Doradca klientatel.\n\nZamieszczone na naszych stronach informacje nie stanowi\u0105 oferty w rozumieniu Kodeksu Cywilnego, a dane w nich zawarte maj\u0105 jedynie charakter informacyjny.OFERTA CENOWA AKTUALNA NA DZIE\u0143 07.09.2025 I OBOWI\u0104ZUJE DO DNIA 07.09.2025","lastSeenAt":"2025-09-07T21:20:44.479Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281795\/ihsan\/xzgs5viarg7hj8fsnskv.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281795\/ihsan\/utwric3dr1kpluhyow2w.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281795\/ihsan\/qos6hsaoi1lxkr2jtrwy.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281795\/ihsan\/xv24itfhvqn0xyzsivrg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281795\/ihsan\/zlzlqnglp8srvnoaozpt.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281795\/ihsan\/xkwqdvs1dufis7a2ihyu.jpg","kind":"image"}],"price":538770.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Mieszkanie 25,61m2 + balkon,1 pok. obok, nowe\/ Dwo","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:20:44.480Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:20:44.479Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/mieszkanie-25-61m2-balkon-1-pok-obok-nowe-dwo-ID4y1pF","id":"68bdfe059249355943327c75","pricePerM2_value":21037,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"stare miasto","neighborhood":"przedmie\u015bcie \u015bwidnickie","latitude":17.0366346,"longitude":51.1107328,"finishing":"brak informacji","floor_raw":"1\/5","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"balkon","floor_num":1.0,"total_floors":5.0}
{"pricePerM2":{"value":12399,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"wielkopolskie","city":"pozna\u0144","district":"stare miasto","neighborhood":"pi\u0105tkowo"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[16.9215276055,52.4567517977]},"source":"otodom","sourceId":"ID4y1pz","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"61.7\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"miejskie"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"4\/4"},{"label":"Czynsz","value":"600 z\u0142"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Rynek","value":"wt\u00f3rny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-07"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon piwnica oddzielna kuchnia"},{"label":"Rok budowy","value":"1990"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"wielka p\u0142yta"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"W trakcie realizacji \/ Zwolnione"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet telewizja kablowa"}],"areaM2":617,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:20:56.319Z","description":"Przedmiotem sprzeda\u017cy jest 3 pokojowe mieszkanie w niskim bloku z wielkiej p\u0142yty, 4 pi\u0119tro. Jest to jeden z ostatnich blok\u00f3w w Poznaniu budowanych z wielkiej p\u0142yty. Blok jest z pocz\u0105tku lat 90-tych.\n\nDogodna lokalizacja, w promieniu 100 metr\u00f3w od bloku jest:\n\n-szko\u0142a\n\n-basen\n\n-sklepy oraz punkty us\u0142ugowe.\n\nDu\u017cy pok\u00f3j 22 m2\n\nSypialnie 12,5 i 10 m2\n\nWC 1 m2\n\n\u0141azienka 3 m2\n\nKuchnia 6 m2\n\nKorytarz 7 m2\n\nPod blokiem sporo miejsc parkingowych co nie jest takie oczywiste na tego typu osiedlach. Nawet w weekendy czy w godzinach popo\u0142udniowych nie ma problemu z parkowaniem.\n\nNa samym osiedlu du\u017co zieleni oraz plac\u00f3w zabaw.\n\nMieszkanie mia\u0142o przeprowadzony gruntowny remont:\n\n-w ca\u0142ym mieszkaniu panele winylowe akustyczne wysokiej jako\u015bci z pow\u0142ok\u0105 zapobiegaj\u0105c\u0105 zarysowaniom\n\n-drzwi wewn\u0119trzne bezprzylgowe z ukrytymi zawiasami\n\n-drzwi wej\u015bciowe do mieszkania dobrze t\u0142umi\u0105ce\n\n-wszystkie meble robione przez stolarza na wymiar (kuchnia akcesoria blum, 2 x kosz cargo + corner magic, 5 x szuflada blum w tym na odpady, zmywarka 45 w zabudowie, fronty akryl matowy z pow\u0142ok\u0105 antifinger, szafy w pokojach z wygodnymi szufladami, szafa w korytarzu na buty\/kurtki, w salonie zabudowa RTV z pod\u015bwietlan\u0105 witryn\u0105 oraz stolik kawowy do kompletu, zabudowa wok\u00f3\u0142 geberitu akryl b\u0142ysk, w \u0142azience pralka schowana r\u00f3wnie\u017c w zabudowie),\n\n-w \u0142azienkach na \u015bcianach naturalny fornir kamienny, widoczna g\u0142\u0119boka struktura, kamie\u0144 jest zaimpregnowany dzi\u0119ki czemu si\u0119 nie brudzi i jest \u0142atwy w czyszczeniu\n\n-na balkonie na pod\u0142odze podesty kompozytowe\n\n-ukryte karnisze z pod\u015bwietleniem led\n\n-pod\u015bwietlane lustra wykonane przez szklarza na wymiar\n\n-mieszkanie kompletnie umeblowane wraz z tv 65 cali\n\n-nowa rozdzielnia elektryczna + do\u0142o\u017cone obwody elektryczne, instalacja miedziana\n\nCa\u0142e wyposa\u017cenie widoczne na zdj\u0119ciach jest w cenie. Ksi\u0119ga wieczysta czysta bez zobowi\u0105za\u0144. Mieszkanie wolne i gotowe do zamieszkania.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:20:56.318Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281806\/ihsan\/w5vwoaebcr11oqx3phxd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281806\/ihsan\/aup9tsd4tgirgciy4udw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281806\/ihsan\/l8ffumkxikp955j5l5gb.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281807\/ihsan\/l2bw7bfnxzvz7w5hcdy5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281806\/ihsan\/rlsmjrgnas9mwymr6uzq.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281806\/ihsan\/e4ol4rkfyjn70t1lrhf1.jpg","kind":"image"}],"price":765000.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Po remoncie Wysoki Standard Super Lokalizacja","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:20:56.319Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:20:56.318Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/po-remoncie-wysoki-standard-super-lokalizacja-ID4y1pz","id":"68bdfe119249355943327c76","pricePerM2_value":12399,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"wielkopolskie","city":"pozna\u0144","district":"stare miasto","neighborhood":"pi\u0105tkowo","latitude":16.9215276055,"longitude":52.4567517977,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"4\/4","heating":"miejskie","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"wt\u00f3rny","extras":"balkon piwnica oddzielna kuchnia","floor_num":4.0,"total_floors":4.0}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"zachodniopomorskie","city":"szczecin","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"mi\u0119dzyodrze-wyspa pucka"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[14.54859,53.439846]},"source":"otodom","sourceId":"ID4uisd","additionalInfo":[{"label":"Rozpocz\u0119cie budowy","value":"brak informacji"},{"label":"Stan inwestycji","value":"w budowie"},{"label":"Liczba kondygnacji","value":"16"},{"label":"Powierzchnia","value":"26 - 110 m\u00b2"},{"label":"Wysoko\u015b\u0107 pomieszcze\u0144","value":"brak informacji"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"brak informacji"},{"label":"Udogodnienia","value":"windy"},{"label":"Powierzchnie dodatkowe","value":"miejsce parkingowe podziemne miejsce parkingowe naziemne"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/heyki.pl\/Skopiuj"}],"areaM2":26110,"bedrooms":null,"createdAt":"2025-09-07T21:21:08.658Z","description":"Osiedle Heyki City powstaje na K\u0119pie Parnickiej, tu\u017c przy brzegu Odry. W okolicy nad rzek\u0105 znajd\u0105 si\u0119 bulwary idealne na spacer czy poranny jogging. Inwestycja b\u0119dzie \u0142\u0105czy\u0107 w sobie zar\u00f3wno przestrze\u0144 mieszkaln\u0105, jak i rekreacyjn\u0105 i us\u0142ugow\u0105. Budynki wyr\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 prost\u0105 bry\u0142\u0105, stonowanymi kolorami i licznymi przeszkleniami, kt\u00f3re \u015bwietnie do\u015bwietl\u0105 pomieszczenia. Pomi\u0119dzy nimi zaplanowano zielone dziedzi\u0144ce i strefy rekreacyjne.\n\nInwestycja obejmuje 387 mieszka\u0144 o metra\u017cu od 26 do 126 mkw. i zr\u00f3\u017cnicowanym metra\u017cu. Mieszkania zostan\u0105 wyposa\u017cone w tarasy lub loggie.\n\nW pobli\u017cu inwestycji znajduje si\u0119 Stare Miasto w Szczecinie, Bulwary Szczeci\u0144skie, Port Szczeci\u0144skie, Wa\u0142y Chrobrego czy dworzec g\u0142\u00f3wny. W odleg\u0142o\u015bci kilkunastu minut jazdy samochodem mieszcz\u0105 si\u0119 rozleg\u0142e lasy Nadle\u015bnictwa Gryfino oraz k\u0105pielisko D\u0105bie. W s\u0105siedztwie s\u0105 te\u017c przystanki autobusowe i stacja PKP.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:21:08.657Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281819\/ihsan\/qy4mz7tb1pbgtfzi3kjy.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281819\/ihsan\/hclcufx64xdjtrwcqwne.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281819\/ihsan\/m7o6ifyuhhphkf33kemk.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281819\/ihsan\/turpawzamjgjwkjdldp5.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281819\/ihsan\/i6aq6tvzpy75apsaxhmp.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281819\/ihsan\/enuc72qwxzirjq52m8nt.jpg","kind":"image"}],"price":null,"propertyType":"mieszkanie","title":"","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:21:08.658Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:21:08.657Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/heyki-city-atal-ID4uisd","id":"68bdfe1d9249355943327c77","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"zachodniopomorskie","city":"szczecin","district":"\u015br\u00f3dmie\u015bcie","neighborhood":"mi\u0119dzyodrze-wyspa pucka","latitude":14.54859,"longitude":53.439846,"finishing":"","floor_raw":"","heating":"","ownership":"","market":"","extras":"","floor_num":null,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawski zachodni","district":"\u0142omianki","neighborhood":"\u0142omianki"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[20.882802,52.341426]},"source":"otodom","sourceId":"ID4xSCq","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"68\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"gazowe"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter\/1"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-01"},{"label":"Czynsz","value":"0 z\u0142\/miesi\u0105c"},{"label":"Kaucja","value":"5 000 z\u0142"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2013"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"szeregowiec"},{"label":"Materia\u0142 budynku","value":"ceg\u0142a"},{"label":"Okna","value":"plastikowe"},{"label":"Certyfikat energetyczny","value":"A+"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"meble pralka zmywarka lod\u00f3wka kuchenka piekarnik telewizor"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"},{"label":"Media","value":"internet"}],"areaM2":68,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:21:11.645Z","description":"Zamieszkasz w komfortowym mieszkaniu o powierzchni 68 m\u00b2, gotowym do wprowadzenia.\n\nMieszkanie na parterze ma jasny salon z du\u017cymi oknami i dost\u0119pem do tarasu oraz ogrodu.\n\nSypialnia i kuchnia s\u0105 wyko\u0144czone w wysokiej jako\u015bci. Kuchnia jest \u015bwie\u017co odnowiona i wyposa\u017cona w nowoczesne sprz\u0119ty, takie jak piekarnik, lod\u00f3wka czy zmywarka.\n\n\u0141azienka posiada wysokiej klasy armatur\u0119, kabin\u0119 prysznicow\u0105 i wann\u0119. Ca\u0142e mieszkanie jest umeblowane w stylu skandynawskim, co podkre\u015bla jego nowoczesny charakter.\n\nDodatkowo do dyspozycji masz miejsce parkingowe oraz dost\u0119p do internetu i ogrzewania gazowego.\n\nLokalizacja jest \u015bwietna: w pobli\u017cu znajduj\u0105 si\u0119 sklepy, przedszkola, szko\u0142y i punkty us\u0142ugowe.\n\nZ \u0142atwym dojazdem do g\u0142\u00f3wnych dr\u00f3g i komunikacji miejskiej mo\u017cesz szybko dotrze\u0107 do centrum.\n\nNie zwlekaj! Um\u00f3w si\u0119 na ogl\u0119dziny i poznaj t\u0119 ofert\u0119 osobi\u015bcie.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:21:11.642Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281822\/ihsan\/ibqurlegkie0qttegyyr.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281822\/ihsan\/aodvdjfcb3uw25bprhrd.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281822\/ihsan\/loczd8d8o5nzpnac1dn9.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281822\/ihsan\/jxgm8sfjffxuvneqjvrm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281822\/ihsan\/tdur1ze30jgdskzezauu.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281822\/ihsan\/mdaregvgycjqrtabfvqz.jpg","kind":"image"}],"price":4700.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"Nowoczesne 3-pokojowe mieszkanie z tarasem","transactionType":"wynajem","updatedAt":"2025-09-07T21:21:11.645Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:21:11.642Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/nowoczesne-3-pokojowe-mieszkanie-z-tarasem-ID4xSCq","id":"68bdfe209249355943327c78","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawski zachodni","district":"\u0142omianki","neighborhood":"\u0142omianki","latitude":20.882802,"longitude":52.341426,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"parter\/1","heating":"gazowe","ownership":"","market":"","extras":"ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe pom. u\u017cytkowe","floor_num":1.0,"total_floors":null}
{"pricePerM2":{"value":11653,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"fabryczna","neighborhood":"le\u015bnica"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[16.890034,51.140571]},"source":"otodom","sourceId":"ID4umiP","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"59.64\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"3"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"2\/2"},{"label":"Czynsz","value":"brak informacji"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do wyko\u0144czenia"},{"label":"Rynek","value":"pierwotny"},{"label":"Forma w\u0142asno\u015bci","value":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-05-05"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"deweloper"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe"},{"label":"Rok budowy","value":"2025"},{"label":"Winda","value":"nie"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"teren zamkni\u0119ty"},{"label":"Strona dewelopera","value":"https:\/\/naopoczynskiej.pl\/Skopiuj"}],"areaM2":5964,"bedrooms":3.0,"createdAt":"2025-09-07T21:21:28.396Z","description":"Inwestycja Na Opoczy\u0144skiej sk\u0142ada si\u0119 z pi\u0119ciu budynk\u00f3w, kt\u00f3re oferuj\u0105 \u0142\u0105cznie 90 mieszka\u0144 o r\u00f3\u017cnorodnych wielko\u015bciach i rozk\u0142adach. Mieszkania na parterze posiadaj\u0105 w\u0142asne ogr\u00f3dki, a pozosta\u0142e wyposa\u017cone s\u0105 w praktyczne balkony. Mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 mieli dost\u0119p do wydzielonej strefy wypoczynku oraz placu zabaw dla dzieci. Osiedle b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c wzbogacone o ziele\u0144, co wzmocni jego kameralny i przytulny charakter.\n\nLokalizacja osiedla zapewnia to, co najlepsze we Wroc\u0142awiu, unikaj\u0105c jednocze\u015bnie niedogodno\u015bci zwi\u0105zanych z \u017cyciem w centralnej cz\u0119\u015bci miasta. W s\u0105siedztwie inwestycji znajduj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cnorodne obiekty us\u0142ugowe, kt\u00f3re umo\u017cliwiaj\u0105 za\u0142atwienie codziennych spraw bez potrzeby dojazdu do centrum. W pobli\u017cu s\u0105 szko\u0142y, szpital, gabinety lekarskie, apteki, banki, restauracje, a tak\u017ce niewielkie sklepy osiedlowe i supermarkety. Bezpo\u015brednio przy osiedlu zlokalizowane s\u0105 przystanki komunikacji miejskiej \u2013 tramwajowe i autobusowe, a tak\u017ce dwa urokliwe parki: Z\u0142otnicki i Le\u015bnicki.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:21:28.395Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281832\/ihsan\/crev2ouutns8jdqp6ajg.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281832\/ihsan\/klquuumof7bkjdbs3zhm.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281832\/ihsan\/jgwoyg5iaepctv6nlkt0.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281833\/ihsan\/vu93fmewizc2gqg8iiuf.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281832\/ihsan\/ttthbgt7l7t3ullnhytw.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281832\/ihsan\/hlbeubj4qbyd50vhnlli.jpg","kind":"image"}],"price":695004.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"3-pokojowe mieszkanie 59m2 + balkon","transactionType":"sprzedaz","updatedAt":"2025-09-07T21:21:28.396Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:21:28.395Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/3-pokojowe-mieszkanie-59m2-balkon-ID4umiP","id":"68bdfe319249355943327c79","pricePerM2_value":11653,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","city":"wroc\u0142aw","district":"fabryczna","neighborhood":"le\u015bnica","latitude":16.890034,"longitude":51.140571,"finishing":"do wyko\u0144czenia","floor_raw":"2\/2","heating":"brak informacji","ownership":"pe\u0142na w\u0142asno\u015b\u0107","market":"pierwotny","extras":"balkon gara\u017c\/miejsce parkingowe","floor_num":2.0,"total_floors":2.0}
{"pricePerM2":{"value":0,"currency":"PLN"},"location":{"voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"bia\u0142o\u0142\u0119ka","neighborhood":"kobia\u0142ka"},"geoLocation":{"type":"Point","coordinates":[20.993541,52.325696]},"source":"otodom","sourceId":"ID4mmrj","additionalInfo":[{"label":"Powierzchnia","value":"46\u00a0m\u00b2"},{"label":"Liczba pokoi","value":"2"},{"label":"Ogrzewanie","value":"brak informacji"},{"label":"Pi\u0119tro","value":"parter\/3"},{"label":"Stan wyko\u0144czenia","value":"do zamieszkania"},{"label":"Dost\u0119pne od","value":"2025-09-08"},{"label":"Czynsz","value":"650 z\u0142\/miesi\u0105c"},{"label":"Kaucja","value":"3 500 z\u0142"},{"label":"Typ og\u0142oszeniodawcy","value":"prywatny"},{"label":"Informacje dodatkowe","value":"ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe tylko dla niepal\u0105cych"},{"label":"Rok budowy","value":"2023"},{"label":"Winda","value":"tak"},{"label":"Rodzaj zabudowy","value":"blok"},{"label":"Bezpiecze\u0144stwo","value":"monitoring \/ ochrona"},{"label":"Wyposa\u017cenie","value":"zmywarka lod\u00f3wka meble piekarnik kuchenka pralka"},{"label":"Zabezpieczenia","value":"drzwi \/ okna antyw\u0142amaniowe domofon \/ wideofon"}],"areaM2":46,"bedrooms":2.0,"createdAt":"2025-09-07T21:21:35.961Z","description":"Do wynaj\u0119cia 2-pokojowe mieszkanie na zielonym, kameralnym osiedlu. Mieszkanie o powierzchni 46m2 sk\u0142ada si\u0119 z salonu z aneksem kuchennym, sypialni, \u0142azienki oraz hallu. Dodatkowymi atutami mieszkania s\u0105 ogr\u00f3d o powierzchni 40m2, miejsce parkingowe w hali gara\u017cowej oraz dost\u0119p do wsp\u00f3\u0142dzielonej w\u00f3zkowni. Mieszkanie jest wyposa\u017cone w niezb\u0119dne sprz\u0119ty oraz meble. Du\u017ce okna na stron\u0119 zachodni\u0105 zapewniaj\u0105 doskona\u0142e do\u015bwietlenie mieszkania (prywatno\u015b\u0107 zapewniaj\u0105 rolety). Istnieje tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 pod\u0142\u0105czenia szerokopasmowego internetu (\u015bwiat\u0142ow\u00f3d).\n\nCena to 3500 z\u0142 \/mc plus czynsz (ok. 650z\u0142) oraz media.\n\nInformacje o osiedlu:\n\nPrzystanek autobusowy z bezpo\u015brednim po\u0142\u0105czeniem z drug\u0105 lini\u0105 metra (ok. 20 min dojazdu do stacji Metro Br\u00f3dno). W ramach osiedla dost\u0119pna jest przestrze\u0144 do spacer\u00f3w, trzy place zabaw, a tak\u017ce sklepy spo\u017cywcze oraz punkty gastronomiczne i us\u0142ugowe. Najbli\u017csze przedszkole oddalone zaledwie o 300 metr\u00f3w, szko\u0142a podstawowa o 500 metr\u00f3w, a najbli\u017csze liceum 2 kilometry. Niew\u0105tpliw\u0105 zalet\u0105 s\u0105 r\u00f3wnie\u017c przestronne klatki schodowe i korytarze, kt\u00f3re u\u0142atwiaj\u0105 swobodne przemieszczanie si\u0119 m.in. rodzicom z w\u00f3zkami. Niska zabudowa budynku tworzy kameralny charakter inwestycji.","lastSeenAt":"2025-09-07T21:21:35.960Z","media":[{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281836\/ihsan\/uuvr6auqcj49jjlwqg7y.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281836\/ihsan\/gsi8pzn8i0yhylb5upee.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281836\/ihsan\/iuacll0jmtyvfabd1qo4.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281836\/ihsan\/cslfawcln8hi05oim785.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281836\/ihsan\/ayuxowg1xjfn7cmsrt5n.jpg","kind":"image"},{"url":"https:\/\/res.cloudinary.com\/dryjz5fvt\/image\/upload\/v1757281836\/ihsan\/knjcpjnidrfud2zzdvi5.jpg","kind":"image"}],"price":3500.0,"propertyType":"mieszkanie","title":"2-pokojowe mieszkanie z tarasem, ogr\u00f3dkiem oraz miejscem w gara\u017cu","transactionType":"wynajem","updatedAt":"2025-09-07T21:21:35.961Z","updatedAtSource":"2025-09-07T21:21:35.960Z","url":"https:\/\/otodom.pl\/pl\/oferta\/2-pokojowe-mieszkanie-z-tarasem-ogrodkiem-oraz-miejscem-w-garazu-ID4mmrj","id":"68bdfe399249355943327c7a","pricePerM2_value":0,"pricePerM2_currency":"PLN","voivodeship":"mazowieckie","city":"warszawa","district":"bia\u0142o\u0142\u0119ka","neighborhood":"kobia\u0142ka","latitude":20.993541,"longitude":52.325696,"finishing":"do zamieszkania","floor_raw":"parter\/3","heating":"brak informacji","ownership":"","market":"","extras":"ogr\u00f3dek taras gara\u017c\/miejsce parkingowe tylko dla niepal\u0105cych","floor_num":3.0,"total_floors":null}
